Inline script content: {"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https://www.rtb.bf/","url":"https://www.rtb.bf/","name":"Accueil - Radiodiffusion Télévision du Burkina","isPartOf":{"@id":"https://www.rtb.bf/#website"},"about":{"@id":"https://www.rtb.bf/#organization"},"datePublished":"2015-06-07T13:29:00+00:00","dateModified":"2024-04-26T19:39:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https://www.rtb.bf/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https://www.rtb.bf/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https://www.rtb.bf/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https://www.rtb.bf/#website","url":"https://www.rtb.bf/","name":"Radiodiffusion Télévision du Burkina","description":"La chaîne au cœur des grands événements","publisher":{"@id":"https://www.rtb.bf/#organization"},"alternateName":"RTB","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https://www.rtb.bf/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https://www.rtb.bf/#organization","name":"rtb","alternateName":"rtb","url":"https://www.rtb.bf/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https://www.rtb.bf/#/schema/logo/image/","url":"https://i0.wp.com/www.rtb.bf/wp-content/uploads/2022/05/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n.jpg?fit=843%2C847&ssl=1","contentUrl":"https://i0.wp.com/www.rtb.bf/wp-content/uploads/2022/05/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n.jpg?fit=843%2C847&ssl=1","width":843,"height":847,"caption":"rtb"},"image":{"@id":"https://www.rtb.bf/#/schema/logo/image/"},"sameAs":["https://www.facebook.com/rtburkina","https://x.com/rtburkina","https://www.instagram.com/rtburkina","https://www.tiktok.com/@rtbtiktok"]}]}
External script: https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-P0K85RWNPJ
Inline script content: 
				var mi_version = '8.27.0';
				var mi_track_user = true;
				var mi_no_track_reason = '';
								var MonsterInsightsDefaultLocations = {"page_location":"https:\/\/www.rtb.bf\/"};
				if ( typeof MonsterInsightsPrivacyGuardFilter === 'function' ) {
					var MonsterInsightsLocations = (typeof MonsterInsightsExcludeQuery === 'object') ? MonsterInsightsPrivacyGuardFilter( MonsterInsightsExcludeQuery ) : MonsterInsightsPrivacyGuardFilter( MonsterInsightsDefaultLocations );
				} else {
					var MonsterInsightsLocations = (typeof MonsterInsightsExcludeQuery === 'object') ? MonsterInsightsExcludeQuery : MonsterInsightsDefaultLocations;
				}

								var disableStrs = [
										'ga-disable-G-P0K85RWNPJ',
									];

				/* Function to detect opted out users */
				function __gtagTrackerIsOptedOut() {
					for (var index = 0; index < disableStrs.length; index++) {
						if (document.cookie.indexOf(disableStrs[index] + '=true') > -1) {
							return true;
						}
					}

					return false;
				}

				/* Disable tracking if the opt-out cookie exists. */
				if (__gtagTrackerIsOptedOut()) {
					for (var index = 0; index < disableStrs.length; index++) {
						window[disableStrs[index]] = true;
					}
				}

				/* Opt-out function */
				function __gtagTrackerOptout() {
					for (var index = 0; index < disableStrs.length; index++) {
						document.cookie = disableStrs[index] + '=true; expires=Thu, 31 Dec 2099 23:59:59 UTC; path=/';
						window[disableStrs[index]] = true;
					}
				}

				if ('undefined' === typeof gaOptout) {
					function gaOptout() {
						__gtagTrackerOptout();
					}
				}
								window.dataLayer = window.dataLayer || [];

				window.MonsterInsightsDualTracker = {
					helpers: {},
					trackers: {},
				};
				if (mi_track_user) {
					function __gtagDataLayer() {
						dataLayer.push(arguments);
					}

					function __gtagTracker(type, name, parameters) {
						if (!parameters) {
							parameters = {};
						}

						if (parameters.send_to) {
							__gtagDataLayer.apply(null, arguments);
							return;
						}

						if (type === 'event') {
														parameters.send_to = monsterinsights_frontend.v4_id;
							var hookName = name;
							if (typeof parameters['event_category'] !== 'undefined') {
								hookName = parameters['event_category'] + ':' + name;
							}

							if (typeof MonsterInsightsDualTracker.trackers[hookName] !== 'undefined') {
								MonsterInsightsDualTracker.trackers[hookName](parameters);
							} else {
								__gtagDataLayer('event', name, parameters);
							}
							
						} else {
							__gtagDataLayer.apply(null, arguments);
						}
					}

					__gtagTracker('js', new Date());
					__gtagTracker('set', {
						'developer_id.dZGIzZG': true,
											});
					if ( MonsterInsightsLocations.page_location ) {
						__gtagTracker('set', MonsterInsightsLocations);
					}
										__gtagTracker('config', 'G-P0K85RWNPJ', {"forceSSL":"true","link_attribution":"true"} );
															window.gtag = __gtagTracker;										(function () {
						/* https://developers.google.com/analytics/devguides/collection/analyticsjs/ */
						/* ga and __gaTracker compatibility shim. */
						var noopfn = function () {
							return null;
						};
						var newtracker = function () {
							return new Tracker();
						};
						var Tracker = function () {
							return null;
						};
						var p = Tracker.prototype;
						p.get = noopfn;
						p.set = noopfn;
						p.send = function () {
							var args = Array.prototype.slice.call(arguments);
							args.unshift('send');
							__gaTracker.apply(null, args);
						};
						var __gaTracker = function () {
							var len = arguments.length;
							if (len === 0) {
								return;
							}
							var f = arguments[len - 1];
							if (typeof f !== 'object' || f === null || typeof f.hitCallback !== 'function') {
								if ('send' === arguments[0]) {
									var hitConverted, hitObject = false, action;
									if ('event' === arguments[1]) {
										if ('undefined' !== typeof arguments[3]) {
											hitObject = {
												'eventAction': arguments[3],
												'eventCategory': arguments[2],
												'eventLabel': arguments[4],
												'value': arguments[5] ? arguments[5] : 1,
											}
										}
									}
									if ('pageview' === arguments[1]) {
										if ('undefined' !== typeof arguments[2]) {
											hitObject = {
												'eventAction': 'page_view',
												'page_path': arguments[2],
											}
										}
									}
									if (typeof arguments[2] === 'object') {
										hitObject = arguments[2];
									}
									if (typeof arguments[5] === 'object') {
										Object.assign(hitObject, arguments[5]);
									}
									if ('undefined' !== typeof arguments[1].hitType) {
										hitObject = arguments[1];
										if ('pageview' === hitObject.hitType) {
											hitObject.eventAction = 'page_view';
										}
									}
									if (hitObject) {
										action = 'timing' === arguments[1].hitType ? 'timing_complete' : hitObject.eventAction;
										hitConverted = mapArgs(hitObject);
										__gtagTracker('event', action, hitConverted);
									}
								}
								return;
							}

							function mapArgs(args) {
								var arg, hit = {};
								var gaMap = {
									'eventCategory': 'event_category',
									'eventAction': 'event_action',
									'eventLabel': 'event_label',
									'eventValue': 'event_value',
									'nonInteraction': 'non_interaction',
									'timingCategory': 'event_category',
									'timingVar': 'name',
									'timingValue': 'value',
									'timingLabel': 'event_label',
									'page': 'page_path',
									'location': 'page_location',
									'title': 'page_title',
									'referrer' : 'page_referrer',
								};
								for (arg in args) {
																		if (!(!args.hasOwnProperty(arg) || !gaMap.hasOwnProperty(arg))) {
										hit[gaMap[arg]] = args[arg];
									} else {
										hit[arg] = args[arg];
									}
								}
								return hit;
							}

							try {
								f.hitCallback();
							} catch (ex) {
							}
						};
						__gaTracker.create = newtracker;
						__gaTracker.getByName = newtracker;
						__gaTracker.getAll = function () {
							return [];
						};
						__gaTracker.remove = noopfn;
						__gaTracker.loaded = true;
						window['__gaTracker'] = __gaTracker;
					})();
									} else {
										console.log("");
					(function () {
						function __gtagTracker() {
							return null;
						}

						window['__gtagTracker'] = __gtagTracker;
						window['gtag'] = __gtagTracker;
					})();
									}
			
Inline script content: 
/* <![CDATA[ */
window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/15.0.3\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/15.0.3\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=03b03aa1fbdb1f881470d5c469ef458b"}};
/*! This file is auto-generated */
!function(i,n){var o,s,e;function c(e){try{var t={supportTests:e,timestamp:(new Date).valueOf()};sessionStorage.setItem(o,JSON.stringify(t))}catch(e){}}function p(e,t,n){e.clearRect(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height),e.fillText(t,0,0);var t=new Uint32Array(e.getImageData(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height).data),r=(e.clearRect(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height),e.fillText(n,0,0),new Uint32Array(e.getImageData(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height).data));return t.every(function(e,t){return e===r[t]})}function u(e,t,n){switch(t){case"flag":return n(e,"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f","\ud83c\udff3\ufe0f\u200b\u26a7\ufe0f")?!1:!n(e,"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","\ud83c\uddfa\u200b\ud83c\uddf3")&&!n(e,"\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f","\ud83c\udff4\u200b\udb40\udc67\u200b\udb40\udc62\u200b\udb40\udc65\u200b\udb40\udc6e\u200b\udb40\udc67\u200b\udb40\udc7f");case"emoji":return!n(e,"\ud83d\udc26\u200d\u2b1b","\ud83d\udc26\u200b\u2b1b")}return!1}function f(e,t,n){var r="undefined"!=typeof WorkerGlobalScope&&self instanceof WorkerGlobalScope?new OffscreenCanvas(300,150):i.createElement("canvas"),a=r.getContext("2d",{willReadFrequently:!0}),o=(a.textBaseline="top",a.font="600 32px Arial",{});return e.forEach(function(e){o[e]=t(a,e,n)}),o}function t(e){var t=i.createElement("script");t.src=e,t.defer=!0,i.head.appendChild(t)}"undefined"!=typeof Promise&&(o="wpEmojiSettingsSupports",s=["flag","emoji"],n.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},e=new Promise(function(e){i.addEventListener("DOMContentLoaded",e,{once:!0})}),new Promise(function(t){var n=function(){try{var e=JSON.parse(sessionStorage.getItem(o));if("object"==typeof e&&"number"==typeof e.timestamp&&(new Date).valueOf()<e.timestamp+604800&&"object"==typeof e.supportTests)return e.supportTests}catch(e){}return null}();if(!n){if("undefined"!=typeof Worker&&"undefined"!=typeof OffscreenCanvas&&"undefined"!=typeof URL&&URL.createObjectURL&&"undefined"!=typeof Blob)try{var e="postMessage("+f.toString()+"("+[JSON.stringify(s),u.toString(),p.toString()].join(",")+"));",r=new Blob([e],{type:"text/javascript"}),a=new Worker(URL.createObjectURL(r),{name:"wpTestEmojiSupports"});return void(a.onmessage=function(e){c(n=e.data),a.terminate(),t(n)})}catch(e){}c(n=f(s,u,p))}t(n)}).then(function(e){for(var t in e)n.supports[t]=e[t],n.supports.everything=n.supports.everything&&n.supports[t],"flag"!==t&&(n.supports.everythingExceptFlag=n.supports.everythingExceptFlag&&n.supports[t]);n.supports.everythingExceptFlag=n.supports.everythingExceptFlag&&!n.supports.flag,n.DOMReady=!1,n.readyCallback=function(){n.DOMReady=!0}}).then(function(){return e}).then(function(){var e;n.supports.everything||(n.readyCallback(),(e=n.source||{}).concatemoji?t(e.concatemoji):e.wpemoji&&e.twemoji&&(t(e.twemoji),t(e.wpemoji)))}))}((window,document),window._wpemojiSettings);
/* ]]> */

External script: https://www.rtb.bf/wp-content/plugins/google-analytics-for-wordpress/assets/js/frontend-gtag.min.js?ver=8.27.0
Inline script content: /* <![CDATA[ */
var monsterinsights_frontend = {"js_events_tracking":"true","download_extensions":"doc,pdf,ppt,zip,xls,docx,pptx,xlsx","inbound_paths":"[{\"path\":\"\\\/go\\\/\",\"label\":\"affiliate\"},{\"path\":\"\\\/recommend\\\/\",\"label\":\"affiliate\"}]","home_url":"https:\/\/www.rtb.bf","hash_tracking":"false","v4_id":"G-P0K85RWNPJ"};/* ]]> */

External script: https://www.rtb.bf/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.7.1
External script: https://www.rtb.bf/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.4.1
Inline script content: 
/* <![CDATA[ */
console.error("You haven’t finished setting up your site with PushEngage. Please connect your account!!");
/* ]]> */

Inline script content: 
			( function() {
				window.onpageshow = function( event ) {
					// Defined window.wpforms means that a form exists on a page.
					// If so and back/forward button has been clicked,
					// force reload a page to prevent the submit button state stuck.
					if ( typeof window.wpforms !== 'undefined' && event.persisted ) {
						window.location.reload();
					}
				};
			}() );
		
Inline script content: 
				window.tdwGlobal = {"adminUrl":"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-admin\/","wpRestNonce":"049b926d96","wpRestUrl":"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-json\/","permalinkStructure":"\/%year%\/%monthnum%\/%day%\/%postname%\/"};
			
Inline script content: 
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("Edge") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ieEdge';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":251},{"limitBottom":1023,"sidebarWidth":339}];
var tdc_is_installed="yes";
var td_ajax_url="https:\/\/www.rtb.bf\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newsmag&v=4.9.1";
var td_get_template_directory_uri="https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/common";
var tds_snap_menu="smart_snap_mobile";
var tds_logo_on_sticky="show";
var tds_header_style="";
var td_please_wait="Veuillez patienter...";
var td_email_user_pass_incorrect="Nom d'utilisateur ou mot de passe incorrect !";
var td_email_user_incorrect="E-mail ou nom d'utilisateur incorrect !";
var td_email_incorrect="Email incorrect !";
var tds_more_articles_on_post_enable="";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#d13030";
var tds_smart_sidebar="";
var tdThemeName="Newsmag";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="Pr\u00e9c\u00e9dent (fl\u00e8che gauche)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Suivant (fl\u00e8che droite)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% de %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="Le contenu de %url% pas pu \u00eatre charg\u00e9.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="L'image #%curr% pas pu \u00eatre charg\u00e9e.";
var tdBlockNonce="5bf38def50";
var tdDateNamesI18n={"month_names":["janvier","f\u00e9vrier","mars","avril","mai","juin","juillet","ao\u00fbt","septembre","octobre","novembre","d\u00e9cembre"],"month_names_short":["Jan","F\u00e9v","Mar","Avr","Mai","Juin","Juil","Ao\u00fbt","Sep","Oct","Nov","D\u00e9c"],"day_names":["dimanche","lundi","mardi","mercredi","jeudi","vendredi","samedi"],"day_names_short":["dim","lun","mar","mer","jeu","ven","sam"]};
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="_blank";

Inline script content: var a=1;var b=2;var c=4;
External script: https://four.startperfectsolutions.com/scripts/sold.js
External script: https://a.omappapi.com/app/js/api.min.js
External script: https://www.rtb.bf/wp-includes/js/wp-emoji-release.min.js?ver=03b03aa1fbdb1f881470d5c469ef458b
Inline script content: var block_td_uid_2_6663fb46c56f5 = new tdBlock();
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.id = "td_uid_2_6663fb46c56f5";
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"6","show_child_cat":5,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_2_6663fb46c56f5_rand","tdc_css_class":"td_uid_2_6663fb46c56f5_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_2_6663fb46c56f5_rand_style"}';
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.td_column_number = "3";
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.post_count = "5";
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.found_posts = "5963";
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.header_color = "";
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_2_6663fb46c56f5.max_num_pages = "1193";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_2_6663fb46c56f5);

Inline script content: 
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_6663fb46c56f5));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/des-soldats-russes-participent-a-la-liberation-de-21-soldats-tchadiens\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Des soldats russes participent \u00e0 la lib\u00e9ration de 21 soldats tchadiens\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-15.07.50-1-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-15.07.50-1-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-15.07.50-1-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-15.07.50-1-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-05-at-15.07.50-1-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Des soldats russes participent \u00e0 la lib\u00e9ration de 21 soldats tchadiens\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/des-soldats-russes-participent-a-la-liberation-de-21-soldats-tchadiens\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Des soldats russes participent \u00e0 la lib\u00e9ration de 21 soldats tchadiens\">Des soldats russes participent \u00e0 la lib\u00e9ration de 21 soldats tchadiens<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/cooperation-parlementaire-des-deputes-russes-chez-le-chef-du-parlement\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Coop\u00e9ration parlementaire: Des d\u00e9put\u00e9s russes chez le Chef du Parlement.\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Audience-deputes-russes-ALT-4-juin-24-2-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Audience-deputes-russes-ALT-4-juin-24-2-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Audience-deputes-russes-ALT-4-juin-24-2-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Audience-deputes-russes-ALT-4-juin-24-2-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Audience-deputes-russes-ALT-4-juin-24-2-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Coop\u00e9ration parlementaire: Des d\u00e9put\u00e9s russes chez le Chef du Parlement.\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/cooperation-parlementaire-des-deputes-russes-chez-le-chef-du-parlement\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Coop\u00e9ration parlementaire: Des d\u00e9put\u00e9s russes chez le Chef du Parlement.\">Coop\u00e9ration parlementaire: Des d\u00e9put\u00e9s russes chez le Chef du Parlement.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/tournoi-ufoa-b-les-etalons-cadets-presentent-leur-trophee-au-president-du-faso\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Tournoi UFOA-B : les Etalons cadets pr\u00e9sentent leur troph\u00e9e au Pr\u00e9sident du Faso\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Tournoi UFOA-B : les Etalons cadets pr\u00e9sentent leur troph\u00e9e au Pr\u00e9sident du Faso\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/tournoi-ufoa-b-les-etalons-cadets-presentent-leur-trophee-au-president-du-faso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tournoi UFOA-B : les Etalons cadets pr\u00e9sentent leur troph\u00e9e au Pr\u00e9sident du Faso\">Tournoi UFOA-B : les Etalons cadets pr\u00e9sentent leur troph\u00e9e au Pr\u00e9sident du Faso<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/message-du-president-du-faso-aux-candidats-aux-examens-scolaires-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Message du Pr\u00e9sident du Faso aux candidats aux examens scolaires 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Le-capitaine-Ibrahim-Traore-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Le-capitaine-Ibrahim-Traore-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Le-capitaine-Ibrahim-Traore-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Le-capitaine-Ibrahim-Traore-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Le-capitaine-Ibrahim-Traore-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Message du Pr\u00e9sident du Faso aux candidats aux examens scolaires 2024\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/message-du-president-du-faso-aux-candidats-aux-examens-scolaires-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Message du Pr\u00e9sident du Faso aux candidats aux examens scolaires 2024\">Message du Pr\u00e9sident du Faso aux candidats aux examens scolaires 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/burkina-cest-parti-pour-les-epreuves-ecrites-du-bepc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Burkina : c\u2019est parti pour les \u00e9preuves \u00e9crites du BEPC 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Une-Lancement-CEP-2024-7-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Une-Lancement-CEP-2024-7-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Une-Lancement-CEP-2024-7-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Une-Lancement-CEP-2024-7-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Une-Lancement-CEP-2024-7-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Burkina : c\u2019est parti pour les \u00e9preuves \u00e9crites du BEPC 2024\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/burkina-cest-parti-pour-les-epreuves-ecrites-du-bepc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Burkina : c\u2019est parti pour les \u00e9preuves \u00e9crites du BEPC 2024\">Burkina : c\u2019est parti pour les \u00e9preuves \u00e9crites du BEPC 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_6663fb46c56f5","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_6663fb46c56f5));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 150;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/06\/entretien-avec-le-president-de-la-transition-chef-de-letat-le-capitaine-ibrahim-traore\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Entretien avec le Pr\u00e9sident de la Transition, Chef de l&rsquo;Etat, le Capitaine Ibrahim TRAORE\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/374285535_711382651020753_6876350191149866854_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/374285535_711382651020753_6876350191149866854_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/374285535_711382651020753_6876350191149866854_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/374285535_711382651020753_6876350191149866854_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/374285535_711382651020753_6876350191149866854_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Entretien avec le Pr\u00e9sident de la Transition, Chef de l&rsquo;Etat, le Capitaine Ibrahim TRAORE\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/06\/entretien-avec-le-president-de-la-transition-chef-de-letat-le-capitaine-ibrahim-traore\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Entretien avec le Pr\u00e9sident de la Transition, Chef de l&rsquo;Etat, le Capitaine Ibrahim TRAORE\">Entretien avec le Pr\u00e9sident de la Transition, Chef de l&rsquo;Etat, le Capitaine Ibrahim TRAORE<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/08\/18\/premiere-phase-de-loperation-de-controle-des-agents-publics-letat-va-economiser-plus-de-15-milliards-par-an\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Premi\u00e8re phase de l\u2019op\u00e9ration de contr\u00f4le des Agents publics : l\u2019Etat va \u00e9conomiser plus de 15 milliards par an\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Une-Focus-Hebdo-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Une-Focus-Hebdo-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Une-Focus-Hebdo-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Une-Focus-Hebdo-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Une-Focus-Hebdo-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Premi\u00e8re phase de l\u2019op\u00e9ration de contr\u00f4le des Agents publics : l\u2019Etat va \u00e9conomiser plus de 15 milliards par an\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/08\/18\/premiere-phase-de-loperation-de-controle-des-agents-publics-letat-va-economiser-plus-de-15-milliards-par-an\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Premi\u00e8re phase de l\u2019op\u00e9ration de contr\u00f4le des Agents publics : l\u2019Etat va \u00e9conomiser plus de 15 milliards par an\">Premi\u00e8re phase de l\u2019op\u00e9ration de contr\u00f4le des Agents publics : l\u2019Etat va \u00e9conomiser plus de 15 milliards par an<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/08\/18\/politique-de-gratuite-des-soins-les-tarifs-de-facturation-des-actes-harmonises-selon-la-nature-des-formations-sanitaires\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Politique de gratuit\u00e9 des soins : les tarifs de facturation des actes harmonis\u00e9s selon la nature des formations sanitaires\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Photo-CHU-YO-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Photo-CHU-YO-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Photo-CHU-YO-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Photo-CHU-YO-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Photo-CHU-YO-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-Photo-CHU-YO-511x381.jpg 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Politique de gratuit\u00e9 des soins : les tarifs de facturation des actes harmonis\u00e9s selon la nature des formations sanitaires\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/08\/18\/politique-de-gratuite-des-soins-les-tarifs-de-facturation-des-actes-harmonises-selon-la-nature-des-formations-sanitaires\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Politique de gratuit\u00e9 des soins : les tarifs de facturation des actes harmonis\u00e9s selon la nature des formations sanitaires\">Politique de gratuit\u00e9 des soins : les tarifs de facturation des actes harmonis\u00e9s selon la nature des formations sanitaires<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/08\/18\/assainissement-autonome-des-eaux-usees-et-excretas-renforcer-la-reglementation-pour-ameliorer-la-sante-des-populations\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Assainissement autonome des eaux us\u00e9es et excr\u00e9tas : renforcer la r\u00e9glementation pour am\u00e9liorer la sant\u00e9 des populations\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Assainissement-Focus-H-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Assainissement-Focus-H-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Assainissement-Focus-H-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Assainissement-Focus-H-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Assainissement-Focus-H-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Assainissement autonome des eaux us\u00e9es et excr\u00e9tas : renforcer la r\u00e9glementation pour am\u00e9liorer la sant\u00e9 des populations\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/08\/18\/assainissement-autonome-des-eaux-usees-et-excretas-renforcer-la-reglementation-pour-ameliorer-la-sante-des-populations\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Assainissement autonome des eaux us\u00e9es et excr\u00e9tas : renforcer la r\u00e9glementation pour am\u00e9liorer la sant\u00e9 des populations\">Assainissement autonome des eaux us\u00e9es et excr\u00e9tas : renforcer la r\u00e9glementation pour am\u00e9liorer la sant\u00e9 des populations<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/18\/declaration-de-fin-de-sejour-du-mediateur-de-la-cedeao-mahamadou-issoufou-pour-le-burkina-faso\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00e9claration de fin de s\u00e9jour du m\u00e9diateur de la CEDEAO pour le Burkina Faso, Mahamadou ISSOUFOU\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mahamadou-issoufou-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mahamadou-issoufou-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mahamadou-issoufou-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mahamadou-issoufou-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mahamadou-issoufou-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/mahamadou-issoufou-511x380.jpg 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"D\u00e9claration de fin de s\u00e9jour du m\u00e9diateur de la CEDEAO pour le Burkina Faso, Mahamadou ISSOUFOU\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/18\/declaration-de-fin-de-sejour-du-mediateur-de-la-cedeao-mahamadou-issoufou-pour-le-burkina-faso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00e9claration de fin de s\u00e9jour du m\u00e9diateur de la CEDEAO pour le Burkina Faso, Mahamadou ISSOUFOU\">D\u00e9claration de fin de s\u00e9jour du m\u00e9diateur de la CEDEAO pour le Burkina Faso, Mahamadou ISSOUFOU<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_6663fb46c56f5","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_6663fb46c56f5));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 149;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/29\/compte-rendu-du-conseil-des-ministres-du-29-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Compte rendu du Conseil des ministres du 29 Mai 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/cm-2-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/cm-2-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/cm-2-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/cm-2-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/cm-2-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Compte rendu du Conseil des ministres du 29 Mai 2024\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/29\/compte-rendu-du-conseil-des-ministres-du-29-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Compte rendu du Conseil des ministres du 29 Mai 2024\">Compte rendu du Conseil des ministres du 29 Mai 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/04\/11\/compte-rendu-du-conseil-des-ministres-du-11-avril-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Compte rendu du conseil des ministres du 11 Avril 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/416031200_791406006351750_1375556442378334945_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/416031200_791406006351750_1375556442378334945_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/416031200_791406006351750_1375556442378334945_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/416031200_791406006351750_1375556442378334945_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/416031200_791406006351750_1375556442378334945_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Compte rendu du conseil des ministres du 11 Avril 2024\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/04\/11\/compte-rendu-du-conseil-des-ministres-du-11-avril-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Compte rendu du conseil des ministres du 11 Avril 2024\">Compte rendu du conseil des ministres du 11 Avril 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/04\/04\/conseil-des-ministres-des-noms-de-personnalites-attribues-aux-universites-de-fada-ngourma-de-ouahigouya-et-de-dedougou\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Conseil des ministres : des noms de personnalit\u00e9s attribu\u00e9s aux universit\u00e9s de Fada N\u2019Gourma, de Ouahigouya et de D\u00e9dougou\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-04-at-6.28.14-PM-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-04-at-6.28.14-PM-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-04-at-6.28.14-PM-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-04-at-6.28.14-PM-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-04-at-6.28.14-PM-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Conseil des ministres : des noms de personnalit\u00e9s attribu\u00e9s aux universit\u00e9s de Fada N\u2019Gourma, de Ouahigouya et de D\u00e9dougou\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/04\/04\/conseil-des-ministres-des-noms-de-personnalites-attribues-aux-universites-de-fada-ngourma-de-ouahigouya-et-de-dedougou\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Conseil des ministres : des noms de personnalit\u00e9s attribu\u00e9s aux universit\u00e9s de Fada N\u2019Gourma, de Ouahigouya et de D\u00e9dougou\">Conseil des ministres : des noms de personnalit\u00e9s attribu\u00e9s aux universit\u00e9s de Fada N\u2019Gourma, de Ouahigouya et de D\u00e9dougou<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/03\/27\/mobilisation-generale-et-mise-en-garde-le-gouvernement-decide-dune-prorogation-de-12-mois\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mobilisation g\u00e9n\u00e9rale et mise en garde : le gouvernement d\u00e9cide d\u2019une prorogation de 12 mois\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-27-at-7.03.29-PM-1-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-27-at-7.03.29-PM-1-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-27-at-7.03.29-PM-1-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-27-at-7.03.29-PM-1-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-27-at-7.03.29-PM-1-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Mobilisation g\u00e9n\u00e9rale et mise en garde : le gouvernement d\u00e9cide d\u2019une prorogation de 12 mois\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/03\/27\/mobilisation-generale-et-mise-en-garde-le-gouvernement-decide-dune-prorogation-de-12-mois\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mobilisation g\u00e9n\u00e9rale et mise en garde : le gouvernement d\u00e9cide d\u2019une prorogation de 12 mois\">Mobilisation g\u00e9n\u00e9rale et mise en garde : le gouvernement d\u00e9cide d\u2019une prorogation de 12 mois<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/03\/20\/compte-rendu-du-conseil-des-ministres-du-mercredi-20-mars-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Compte rendu du Conseil des ministres du mercredi 20 mars 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/433666359_843013407857676_4196204632794310785_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/433666359_843013407857676_4196204632794310785_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/433666359_843013407857676_4196204632794310785_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/433666359_843013407857676_4196204632794310785_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/433666359_843013407857676_4196204632794310785_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Compte rendu du Conseil des ministres du mercredi 20 mars 2024\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/03\/20\/compte-rendu-du-conseil-des-ministres-du-mercredi-20-mars-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Compte rendu du Conseil des ministres du mercredi 20 mars 2024\">Compte rendu du Conseil des ministres du mercredi 20 mars 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_6663fb46c56f5","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_6663fb46c56f5));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 22;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/04\/snc2024-gong-de-fin-pour-la-21e-edition-de-la-semaine-nationale-de-la-culture\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"SNC2024 : Gong de fin pour la 21e \u00e9dition de la Semaine Nationale de la Culture\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/441395278_754120890241133_6429989025434895986_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/441395278_754120890241133_6429989025434895986_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/441395278_754120890241133_6429989025434895986_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/441395278_754120890241133_6429989025434895986_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/441395278_754120890241133_6429989025434895986_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"SNC2024 : Gong de fin pour la 21e \u00e9dition de la Semaine Nationale de la Culture\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/04\/snc2024-gong-de-fin-pour-la-21e-edition-de-la-semaine-nationale-de-la-culture\/\" rel=\"bookmark\" title=\"SNC2024 : Gong de fin pour la 21e \u00e9dition de la Semaine Nationale de la Culture\">SNC2024 : Gong de fin pour la 21e \u00e9dition de la Semaine Nationale de la Culture<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/10\/05\/litterature-lassociation-mots-delles-de-bernadette-dao-vous-invite-a-feuilleter-lexposition-dewtere\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Litt\u00e9rature\u00a0: l&rsquo;association Mots d&rsquo;Elles de Bernadette Dao vous invite \u00e0 feuilleter \u00ab\u00a0l&rsquo;Exposition Dewtere\u00a0\u00bb\u00a0!\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Ed1-Expo-Dewtere-ph-12-Dedicace-2.2--180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Ed1-Expo-Dewtere-ph-12-Dedicace-2.2--180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Ed1-Expo-Dewtere-ph-12-Dedicace-2.2--80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Ed1-Expo-Dewtere-ph-12-Dedicace-2.2--100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Ed1-Expo-Dewtere-ph-12-Dedicace-2.2--238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Litt\u00e9rature\u00a0: l&rsquo;association Mots d&rsquo;Elles de Bernadette Dao vous invite \u00e0 feuilleter \u00ab\u00a0l&rsquo;Exposition Dewtere\u00a0\u00bb\u00a0!\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/10\/05\/litterature-lassociation-mots-delles-de-bernadette-dao-vous-invite-a-feuilleter-lexposition-dewtere\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Litt\u00e9rature\u00a0: l&rsquo;association Mots d&rsquo;Elles de Bernadette Dao vous invite \u00e0 feuilleter \u00ab\u00a0l&rsquo;Exposition Dewtere\u00a0\u00bb\u00a0!\">Litt\u00e9rature\u00a0: l&rsquo;association Mots d&rsquo;Elles de Bernadette Dao vous invite \u00e0 feuilleter \u00ab\u00a0l&rsquo;Exposition Dewtere\u00a0\u00bb\u00a0!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/05\/picc2023-entrepreneurs-et-investisseurs-culturels-planchent-sur-des-solutions-et-mecanismes-endogenes\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"PICC2023: entrepreneurs et investisseurs culturels planchent sur des solutions et m\u00e9canismes endog\u00e8nes\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-05-at-20.43.42-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-05-at-20.43.42-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-05-at-20.43.42-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-05-at-20.43.42-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-05-at-20.43.42-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"PICC2023: entrepreneurs et investisseurs culturels planchent sur des solutions et m\u00e9canismes endog\u00e8nes\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/05\/picc2023-entrepreneurs-et-investisseurs-culturels-planchent-sur-des-solutions-et-mecanismes-endogenes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PICC2023: entrepreneurs et investisseurs culturels planchent sur des solutions et m\u00e9canismes endog\u00e8nes\">PICC2023: entrepreneurs et investisseurs culturels planchent sur des solutions et m\u00e9canismes endog\u00e8nes<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/01\/25\/15e-edition-de-gnanamayan-festivals-des-arts-plastiques-la-recuperation-inspire-des-artistes\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"15e \u00e9dition de Gnanamayan \/ Festivals des arts plastiques : la r\u00e9cup\u00e9ration inspire des artistes\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"15e \u00e9dition de Gnanamayan \/ Festivals des arts plastiques : la r\u00e9cup\u00e9ration inspire des artistes\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/01\/25\/15e-edition-de-gnanamayan-festivals-des-arts-plastiques-la-recuperation-inspire-des-artistes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"15e \u00e9dition de Gnanamayan \/ Festivals des arts plastiques : la r\u00e9cup\u00e9ration inspire des artistes\">15e \u00e9dition de Gnanamayan \/ Festivals des arts plastiques : la r\u00e9cup\u00e9ration inspire des artistes<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/01\/24\/15e-edition-de-gnanamaya-des-artistes-posent-les-jalons-dun-marche-des-arts-plastiques-en-afrique\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"15e \u00e9dition de Gnanamaya : des artistes posent les jalons d\u2019un march\u00e9 des arts plastiques en Afrique .\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IMG-20230124-WA0075-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"15e \u00e9dition de Gnanamaya : des artistes posent les jalons d\u2019un march\u00e9 des arts plastiques en Afrique .\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/01\/24\/15e-edition-de-gnanamaya-des-artistes-posent-les-jalons-dun-marche-des-arts-plastiques-en-afrique\/\" rel=\"bookmark\" title=\"15e \u00e9dition de Gnanamaya : des artistes posent les jalons d\u2019un march\u00e9 des arts plastiques en Afrique .\">15e \u00e9dition de Gnanamaya : des artistes posent les jalons d\u2019un march\u00e9 des arts plastiques en Afrique .<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_6663fb46c56f5","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_6663fb46c56f5));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 6640;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/05\/interview-responsable-marketing-de-la-rtb\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Interview : Responsable marketing de la RTB\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/silvestre-1-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/silvestre-1-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/silvestre-1-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/silvestre-1-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/silvestre-1-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Interview : Responsable marketing de la RTB\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/05\/interview-responsable-marketing-de-la-rtb\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Interview : Responsable marketing de la RTB\">Interview : Responsable marketing de la RTB<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/12\/15\/mode-la-marque-faso-mode-ouvre-officiellement-sa-boutique-de-ouagadougou\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mode : la marque \u00ab Faso Mode \u00bb ouvre officiellement sa boutique de Ouagadougou.\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Shoot-39-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Shoot-39-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Shoot-39-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Shoot-39-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Shoot-39-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Mode : la marque \u00ab Faso Mode \u00bb ouvre officiellement sa boutique de Ouagadougou.\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/12\/15\/mode-la-marque-faso-mode-ouvre-officiellement-sa-boutique-de-ouagadougou\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mode : la marque \u00ab Faso Mode \u00bb ouvre officiellement sa boutique de Ouagadougou.\">Mode : la marque \u00ab Faso Mode \u00bb ouvre officiellement sa boutique de Ouagadougou.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/08\/14\/les-paris-sportifs-en-afrique-2022-astuces-pour-commencer\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les paris sportifs en Afrique 2022 : astuces pour commencer\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/640_1-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/640_1-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/640_1-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/640_1-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/640_1-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Les paris sportifs en Afrique 2022 : astuces pour commencer\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/08\/14\/les-paris-sportifs-en-afrique-2022-astuces-pour-commencer\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les paris sportifs en Afrique 2022 : astuces pour commencer\">Les paris sportifs en Afrique 2022 : astuces pour commencer<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_6663fb46c56f5","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_6663fb46c56f5));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 24;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/03\/29\/complexe-textile-iro-texburkina-a-sourgou-une-usine-pour-rehabiliter-le-tissu-industriel-au-centre-ouest\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Complexe textile IRO-TEXBURKINA \u00e0 Sourgou : une usine pour r\u00e9habiliter le tissu industriel au Centre-Ouest\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-29-at-15.57.56-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-29-at-15.57.56-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-29-at-15.57.56-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-29-at-15.57.56-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-29-at-15.57.56-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Complexe textile IRO-TEXBURKINA \u00e0 Sourgou : une usine pour r\u00e9habiliter le tissu industriel au Centre-Ouest\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/03\/29\/complexe-textile-iro-texburkina-a-sourgou-une-usine-pour-rehabiliter-le-tissu-industriel-au-centre-ouest\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Complexe textile IRO-TEXBURKINA \u00e0 Sourgou : une usine pour r\u00e9habiliter le tissu industriel au Centre-Ouest\">Complexe textile IRO-TEXBURKINA \u00e0 Sourgou : une usine pour r\u00e9habiliter le tissu industriel au Centre-Ouest<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/23\/usine-de-transformation-de-tomate-plus-de-5-milliards-dinvestissement\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Usine de transformation de tomate : plus de 5 milliards d\u2019investissement\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-23-at-18.24.06-1-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-23-at-18.24.06-1-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-23-at-18.24.06-1-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-23-at-18.24.06-1-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-23-at-18.24.06-1-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Usine de transformation de tomate : plus de 5 milliards d\u2019investissement\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/23\/usine-de-transformation-de-tomate-plus-de-5-milliards-dinvestissement\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Usine de transformation de tomate : plus de 5 milliards d\u2019investissement\">Usine de transformation de tomate : plus de 5 milliards d\u2019investissement<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/11\/convention-collective-des-transports-routiers-lucrb-plaide-aupres-du-chef-de-letat-pour-son-application\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Convention collective des transports routiers : l\u2019UCRB plaide aupr\u00e8s du Chef de l\u2019Etat pour son application\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-19.45.50-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-19.45.50-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-19.45.50-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-19.45.50-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-19.45.50-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Convention collective des transports routiers : l\u2019UCRB plaide aupr\u00e8s du Chef de l\u2019Etat pour son application\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/11\/convention-collective-des-transports-routiers-lucrb-plaide-aupres-du-chef-de-letat-pour-son-application\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Convention collective des transports routiers : l\u2019UCRB plaide aupr\u00e8s du Chef de l\u2019Etat pour son application\">Convention collective des transports routiers : l\u2019UCRB plaide aupr\u00e8s du Chef de l\u2019Etat pour son application<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/11\/dialogue-social-le-chef-de-letat-echange-avec-les-commercants-des-marches-et-yaars\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Dialogue social : le Chef de l\u2019Etat \u00e9change avec les commer\u00e7ants des march\u00e9s et yaars\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-18.07.18-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-18.07.18-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-18.07.18-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-18.07.18-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-18.07.18-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Dialogue social : le Chef de l\u2019Etat \u00e9change avec les commer\u00e7ants des march\u00e9s et yaars\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/11\/dialogue-social-le-chef-de-letat-echange-avec-les-commercants-des-marches-et-yaars\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dialogue social : le Chef de l\u2019Etat \u00e9change avec les commer\u00e7ants des march\u00e9s et yaars\">Dialogue social : le Chef de l\u2019Etat \u00e9change avec les commer\u00e7ants des march\u00e9s et yaars<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/04\/fonds-de-soutien-patriotique-plus-de-34-milliards-de-f-cfa-mobilises-au-31-aout-2023\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Fonds de soutien patriotique : plus de 34 milliards de F CFA mobilis\u00e9s au 31 ao\u00fbt 2023\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/372043357_-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/372043357_-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/372043357_-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/372043357_-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/372043357_-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Fonds de soutien patriotique : plus de 34 milliards de F CFA mobilis\u00e9s au 31 ao\u00fbt 2023\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2023\/09\/04\/fonds-de-soutien-patriotique-plus-de-34-milliards-de-f-cfa-mobilises-au-31-aout-2023\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fonds de soutien patriotique : plus de 34 milliards de F CFA mobilis\u00e9s au 31 ao\u00fbt 2023\">Fonds de soutien patriotique : plus de 34 milliards de F CFA mobilis\u00e9s au 31 ao\u00fbt 2023<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_6663fb46c56f5","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    
Inline script content: var block_td_uid_9_6663fb46d66ce = new tdBlock();
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.id = "td_uid_9_6663fb46d66ce";
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"18","show_child_cat":5,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_9_6663fb46d66ce_rand","tdc_css_class":"td_uid_9_6663fb46d66ce_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_9_6663fb46d66ce_rand_style"}';
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.td_column_number = "3";
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.post_count = "5";
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.found_posts = "12342";
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.header_color = "";
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_9_6663fb46d66ce.max_num_pages = "2469";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_9_6663fb46d66ce);

Inline script content: 
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_6663fb46d66ce));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/07\/jt-de-13h-du-07-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JT de 13H du 07 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JT de 13H du 07 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/07\/jt-de-13h-du-07-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JT de 13H du 07 juin 2024\">JT de 13H du 07 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/sante-mag-du-06-juin-2024-la-lepre-son-depistage-et-sa-prise-en-charge\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La l\u00e8pre : son d\u00e9pistage et sa prise en charge; Sant\u00e9 Mag du 06 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"La l\u00e8pre : son d\u00e9pistage et sa prise en charge; Sant\u00e9 Mag du 06 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/sante-mag-du-06-juin-2024-la-lepre-son-depistage-et-sa-prise-en-charge\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La l\u00e8pre : son d\u00e9pistage et sa prise en charge; Sant\u00e9 Mag du 06 juin 2024\">La l\u00e8pre : son d\u00e9pistage et sa prise en charge; Sant\u00e9 Mag du 06 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/jt-de-20h-du-06-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JT de 20H du 06 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JT de 20H du 06 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/jt-de-20h-du-06-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JT de 20H du 06 juin 2024\">JT de 20H du 06 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/jt-de-13h-du-06-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JT de 13H du 06 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JT de 13H du 06 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/jt-de-13h-du-06-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JT de 13H du 06 juin 2024\">JT de 13H du 06 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/tribune-de-redevabilite-avec-le-ministre-de-leconomie-des-finances-et-de-la-prospective-dr-aboubakar-nacanabo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Tribune de Redevabilit\u00e9 avec le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Prospective Dr Aboubakar NACANABO\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Tribune de Redevabilit\u00e9 avec le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Prospective Dr Aboubakar NACANABO\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/tribune-de-redevabilite-avec-le-ministre-de-leconomie-des-finances-et-de-la-prospective-dr-aboubakar-nacanabo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tribune de Redevabilit\u00e9 avec le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Prospective Dr Aboubakar NACANABO\">Tribune de Redevabilit\u00e9 avec le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Prospective Dr Aboubakar NACANABO<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_6663fb46d66ce","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_6663fb46d66ce));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 27;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/sante-mag-du-06-juin-2024-la-lepre-son-depistage-et-sa-prise-en-charge\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La l\u00e8pre : son d\u00e9pistage et sa prise en charge; Sant\u00e9 Mag du 06 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"La l\u00e8pre : son d\u00e9pistage et sa prise en charge; Sant\u00e9 Mag du 06 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/sante-mag-du-06-juin-2024-la-lepre-son-depistage-et-sa-prise-en-charge\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La l\u00e8pre : son d\u00e9pistage et sa prise en charge; Sant\u00e9 Mag du 06 juin 2024\">La l\u00e8pre : son d\u00e9pistage et sa prise en charge; Sant\u00e9 Mag du 06 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/tribune-de-redevabilite-avec-le-ministre-de-leconomie-des-finances-et-de-la-prospective-dr-aboubakar-nacanabo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Tribune de Redevabilit\u00e9 avec le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Prospective Dr Aboubakar NACANABO\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/tribune-de-redevabilite-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Tribune de Redevabilit\u00e9 avec le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Prospective Dr Aboubakar NACANABO\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/tribune-de-redevabilite-avec-le-ministre-de-leconomie-des-finances-et-de-la-prospective-dr-aboubakar-nacanabo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tribune de Redevabilit\u00e9 avec le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Prospective Dr Aboubakar NACANABO\">Tribune de Redevabilit\u00e9 avec le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Prospective Dr Aboubakar NACANABO<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/02\/debat-de-presse-du-02-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00e9bat de presse du 02 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/debat-de-presse-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/debat-de-presse-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/debat-de-presse-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/debat-de-presse-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/debat-de-presse-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"D\u00e9bat de presse du 02 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/02\/debat-de-presse-du-02-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00e9bat de presse du 02 juin 2024\">D\u00e9bat de presse du 02 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/30\/santemag-du-30-mai-2024-sur-les-hepatites-virales-et-leur-prise-en-charge-au-burkina-faso\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"SANTEMAG du 30 mai 2024 sur les h\u00e9patites virales et leur prise en charge au Burkina Faso\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sante-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"SANTEMAG du 30 mai 2024 sur les h\u00e9patites virales et leur prise en charge au Burkina Faso\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/30\/santemag-du-30-mai-2024-sur-les-hepatites-virales-et-leur-prise-en-charge-au-burkina-faso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"SANTEMAG du 30 mai 2024 sur les h\u00e9patites virales et leur prise en charge au Burkina Faso\">SANTEMAG du 30 mai 2024 sur les h\u00e9patites virales et leur prise en charge au Burkina Faso<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/29\/digital-info-du-29-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"DIGITAL INFO du 29 mai 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/vlcsnap-2024-04-24-22h22m07s880-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/vlcsnap-2024-04-24-22h22m07s880-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/vlcsnap-2024-04-24-22h22m07s880-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/vlcsnap-2024-04-24-22h22m07s880-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/vlcsnap-2024-04-24-22h22m07s880-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"DIGITAL INFO du 29 mai 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/29\/digital-info-du-29-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"DIGITAL INFO du 29 mai 2024\">DIGITAL INFO du 29 mai 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_6663fb46d66ce","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_6663fb46d66ce));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 32;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/07\/jt-de-13h-du-07-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JT de 13H du 07 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-01-17-13h57m41s606-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JT de 13H du 07 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/07\/jt-de-13h-du-07-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JT de 13H du 07 juin 2024\">JT de 13H du 07 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/jt-de-20h-du-06-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JT de 20H du 06 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-21h44m51s106-1-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JT de 20H du 06 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/jt-de-20h-du-06-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JT de 20H du 06 juin 2024\">JT de 20H du 06 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/jt-de-13h-du-06-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JT de 13H du 06 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/vlcsnap-2024-06-06-13h04m56s615-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JT de 13H du 06 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/06\/jt-de-13h-du-06-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JT de 13H du 06 juin 2024\">JT de 13H du 06 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/jt-de-20h-du-05-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JT de 20H du 05 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/rbo05-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/rbo05-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/rbo05-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/rbo05-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/rbo05-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JT de 20H du 05 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/jt-de-20h-du-05-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JT de 20H du 05 juin 2024\">JT de 20H du 05 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/jt-de-19h-du-05-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JT de 19H du 05 juin 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/mt05-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/mt05-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/mt05-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/mt05-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/mt05-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JT de 19H du 05 juin 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/05\/jt-de-19h-du-05-juin-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JT de 19H du 05 juin 2024\">JT de 19H du 05 juin 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_6663fb46d66ce","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_6663fb46d66ce));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 35;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/05\/21\/bande-annonce-controverse-de-ce-soir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bande Annonce Controverse de ce soir\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-341x253.jpg 341w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Bande Annonce Controverse de ce soir\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/05\/21\/bande-annonce-controverse-de-ce-soir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bande Annonce Controverse de ce soir\">Bande Annonce Controverse de ce soir<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/05\/17\/bande-annonce-sur-la-breche-du-17-05-20-invite-yero-boly\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bande annonce SUR LA BRECHE du 17\/05\/20: invit\u00e9 Y\u00e9ro Boly\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo-rtb-341x253.jpg 341w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Bande annonce SUR LA BRECHE du 17\/05\/20: invit\u00e9 Y\u00e9ro Boly\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/05\/17\/bande-annonce-sur-la-breche-du-17-05-20-invite-yero-boly\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bande annonce SUR LA BRECHE du 17\/05\/20: invit\u00e9 Y\u00e9ro Boly\">Bande annonce SUR LA BRECHE du 17\/05\/20: invit\u00e9 Y\u00e9ro Boly<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/03\/02\/attaque-terroriste-a-ouagadougou-conference-de-presse-de-clement-p-sawadogo-ministre-de-le-securite-du-burkina\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Attaque terroriste \u00e0 Ouagadougou : conf\u00e9rence de presse de Cl\u00e9ment P. SAWADOGO  ministre de le S\u00e9curit\u00e9 du Burkina\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vlcsnap-2018-03-02-21h59m14s586-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vlcsnap-2018-03-02-21h59m14s586-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vlcsnap-2018-03-02-21h59m14s586-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vlcsnap-2018-03-02-21h59m14s586-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vlcsnap-2018-03-02-21h59m14s586-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Attaque terroriste \u00e0 Ouagadougou : conf\u00e9rence de presse de Cl\u00e9ment P. SAWADOGO  ministre de le S\u00e9curit\u00e9 du Burkina\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/03\/02\/attaque-terroriste-a-ouagadougou-conference-de-presse-de-clement-p-sawadogo-ministre-de-le-securite-du-burkina\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Attaque terroriste \u00e0 Ouagadougou : conf\u00e9rence de presse de Cl\u00e9ment P. SAWADOGO  ministre de le S\u00e9curit\u00e9 du Burkina\">Attaque terroriste \u00e0 Ouagadougou : conf\u00e9rence de presse de Cl\u00e9ment P. SAWADOGO  ministre de le S\u00e9curit\u00e9 du Burkina<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/08\/06\/lancement-de-la-nouvelle-grille-de-programme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Lancement de la nouvelle Grille de programme\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/programme-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/programme-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/programme-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/programme-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/programme-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Lancement de la nouvelle Grille de programme\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/08\/06\/lancement-de-la-nouvelle-grille-de-programme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lancement de la nouvelle Grille de programme\">Lancement de la nouvelle Grille de programme<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/06\/06\/bande-annonce-inscription-faso-academy-16\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bande Annonce Inscription Faso Academy 16\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/vlcsnap-error671-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/vlcsnap-error671-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/vlcsnap-error671-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/vlcsnap-error671-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/vlcsnap-error671-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Bande Annonce Inscription Faso Academy 16\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/06\/06\/bande-annonce-inscription-faso-academy-16\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bande Annonce Inscription Faso Academy 16\">Bande Annonce Inscription Faso Academy 16<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_6663fb46d66ce","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                    
Inline script content: var block_td_uid_14_6663fb46e06b8 = new tdBlock();
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.id = "td_uid_14_6663fb46e06b8";
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"12","show_child_cat":5,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_14_6663fb46e06b8_rand","tdc_css_class":"td_uid_14_6663fb46e06b8_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_14_6663fb46e06b8_rand_style"}';
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.td_column_number = "3";
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.post_count = "5";
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.found_posts = "1451";
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.header_color = "";
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_14_6663fb46e06b8.max_num_pages = "291";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_14_6663fb46e06b8);

Inline script content: 
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_6663fb46e06b8));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/09\/23\/recherche-vitale-de-nouveaux-produits-transformes-de-mangue\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/09\/23\/recherche-vitale-de-nouveaux-produits-transformes-de-mangue\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\">Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-de-linsecticide-biologique-a-base-de-plantes-locales-contre-les-moustiques\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-de-linsecticide-biologique-a-base-de-plantes-locales-contre-les-moustiques\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\">Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-economie-denergie-lautocuiseur-bitatore-de-lirsat-qui-permet-de-reduire-la-consommation-denergie-de-40\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-economie-denergie-lautocuiseur-bitatore-de-lirsat-qui-permet-de-reduire-la-consommation-denergie-de-40\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\">Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/22\/76672\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/22\/76672\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\">Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/15\/la-chenille-legionnaire-venue-des-ameriques-une-vraie-angoisse-pour-les-producteurs\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/15\/la-chenille-legionnaire-venue-des-ameriques-une-vraie-angoisse-pour-les-producteurs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\">La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_14_6663fb46e06b8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_6663fb46e06b8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 26;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/09\/23\/recherche-vitale-de-nouveaux-produits-transformes-de-mangue\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/09\/23\/recherche-vitale-de-nouveaux-produits-transformes-de-mangue\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\">Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-de-linsecticide-biologique-a-base-de-plantes-locales-contre-les-moustiques\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-de-linsecticide-biologique-a-base-de-plantes-locales-contre-les-moustiques\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\">Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-economie-denergie-lautocuiseur-bitatore-de-lirsat-qui-permet-de-reduire-la-consommation-denergie-de-40\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-economie-denergie-lautocuiseur-bitatore-de-lirsat-qui-permet-de-reduire-la-consommation-denergie-de-40\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\">Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/22\/76672\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/22\/76672\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\">Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/15\/la-chenille-legionnaire-venue-des-ameriques-une-vraie-angoisse-pour-les-producteurs\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/15\/la-chenille-legionnaire-venue-des-ameriques-une-vraie-angoisse-pour-les-producteurs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\">La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_14_6663fb46e06b8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_6663fb46e06b8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 31;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/02\/03\/jp-de-19h-du-3-fevrier-2020\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JP de 19h du 3 F\u00e9vrier 2020\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JP de 19h du 3 F\u00e9vrier 2020\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/02\/03\/jp-de-19h-du-3-fevrier-2020\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JP de 19h du 3 F\u00e9vrier 2020\">JP de 19h du 3 F\u00e9vrier 2020<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/27\/jp-de-19h-du-27-01-20\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JP de 19h du 27\/01\/20\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JP de 19h du 27\/01\/20\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/27\/jp-de-19h-du-27-01-20\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JP de 19h du 27\/01\/20\">JP de 19h du 27\/01\/20<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/18\/chronique-environnement-sur-les-attaques-acrydiennes\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Chronique Environnement sur les attaques acrydiennes\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/no-thumb\/td_180x135.png\"  alt=\"\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/18\/chronique-environnement-sur-les-attaques-acrydiennes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chronique Environnement sur les attaques acrydiennes\">Chronique Environnement sur les attaques acrydiennes<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/13\/jp-de-19h-du-13-janvier-2020\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JP de 19h du 13 Janvier 2020\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JP de 19h du 13 Janvier 2020\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/13\/jp-de-19h-du-13-janvier-2020\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JP de 19h du 13 Janvier 2020\">JP de 19h du 13 Janvier 2020<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/13\/jp-en-moore-dioula-et-fulfulde-du-13-01-20\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jp en Moore, Dioula et Fulfulde du 13\/01\/20\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Jp en Moore, Dioula et Fulfulde du 13\/01\/20\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/13\/jp-en-moore-dioula-et-fulfulde-du-13-01-20\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jp en Moore, Dioula et Fulfulde du 13\/01\/20\">Jp en Moore, Dioula et Fulfulde du 13\/01\/20<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_14_6663fb46e06b8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    
Inline script content: var block_td_uid_18_6663fb46e5ebd = new tdBlock();
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.id = "td_uid_18_6663fb46e5ebd";
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"1471","show_child_cat":5,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_18_6663fb46e5ebd_rand","tdc_css_class":"td_uid_18_6663fb46e5ebd_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_18_6663fb46e5ebd_rand_style"}';
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.td_column_number = "3";
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.post_count = "5";
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.found_posts = "29";
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.header_color = "";
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_18_6663fb46e5ebd.max_num_pages = "6";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_18_6663fb46e5ebd);

Inline script content: var block_td_uid_19_6663fb46e890a = new tdBlock();
block_td_uid_19_6663fb46e890a.id = "td_uid_19_6663fb46e890a";
block_td_uid_19_6663fb46e890a.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"1361","show_child_cat":5,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_19_6663fb46e890a_rand","tdc_css_class":"td_uid_19_6663fb46e890a_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_19_6663fb46e890a_rand_style"}';
block_td_uid_19_6663fb46e890a.td_column_number = "3";
block_td_uid_19_6663fb46e890a.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_19_6663fb46e890a.post_count = "5";
block_td_uid_19_6663fb46e890a.found_posts = "53";
block_td_uid_19_6663fb46e890a.header_color = "";
block_td_uid_19_6663fb46e890a.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_19_6663fb46e890a.max_num_pages = "11";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_19_6663fb46e890a);

Inline script content: 
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_19_6663fb46e890a));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2017\/03\/02\/municipalites-cest-desormais-17-conseils-de-collectivites-dissouts-par-le-conseil-des-ministres-du-1er-mars-2017\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Municipalit\u00e9s : c\u2019est d\u00e9sormais 17 Conseils de collectivit\u00e9s dissouts par le Conseil des ministres du 1er mars 2017\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Conseil-regional-du-sahel-640-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Conseil-regional-du-sahel-640-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Conseil-regional-du-sahel-640-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Conseil-regional-du-sahel-640-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Conseil-regional-du-sahel-640-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Municipalit\u00e9s : c\u2019est d\u00e9sormais 17 Conseils de collectivit\u00e9s dissouts par le Conseil des ministres du 1er mars 2017\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2017\/03\/02\/municipalites-cest-desormais-17-conseils-de-collectivites-dissouts-par-le-conseil-des-ministres-du-1er-mars-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Municipalit\u00e9s : c\u2019est d\u00e9sormais 17 Conseils de collectivit\u00e9s dissouts par le Conseil des ministres du 1er mars 2017\">Municipalit\u00e9s : c\u2019est d\u00e9sormais 17 Conseils de collectivit\u00e9s dissouts par le Conseil des ministres du 1er mars 2017<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/06\/15\/municipales-2016-les-resultats-definitifs-du-conseil-detat\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Municipales 2016 : les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du Conseil d\u2019Etat\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-511x379.jpg 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Municipales 2016 : les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du Conseil d\u2019Etat\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/06\/15\/municipales-2016-les-resultats-definitifs-du-conseil-detat\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Municipales 2016 : les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du Conseil d\u2019Etat\">Municipales 2016 : les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du Conseil d\u2019Etat<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/26\/municipales-2016-les-resultats-provisoires-officiels-proclames-par-la-ceni\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Municipales 2016 : Les r\u00e9sultats provisoires officiels proclam\u00e9s par la CENI\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Municipales 2016 : Les r\u00e9sultats provisoires officiels proclam\u00e9s par la CENI\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/26\/municipales-2016-les-resultats-provisoires-officiels-proclames-par-la-ceni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Municipales 2016 : Les r\u00e9sultats provisoires officiels proclam\u00e9s par la CENI\">Municipales 2016 : Les r\u00e9sultats provisoires officiels proclam\u00e9s par la CENI<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/25\/municapales-2016-au-burkina-la-ceni-rend-public-les-resultats-provisoires\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Municipales 2016 au Burkina: la CENI rend public les r\u00e9sultats provisoires\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Le-pr\u00e9sident-de-la-CENI-Me-Barth\u00e9l\u00e9my-KERE-entour\u00e9-de-son-staff-technique-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Le-pr\u00e9sident-de-la-CENI-Me-Barth\u00e9l\u00e9my-KERE-entour\u00e9-de-son-staff-technique-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Le-pr\u00e9sident-de-la-CENI-Me-Barth\u00e9l\u00e9my-KERE-entour\u00e9-de-son-staff-technique-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Le-pr\u00e9sident-de-la-CENI-Me-Barth\u00e9l\u00e9my-KERE-entour\u00e9-de-son-staff-technique-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Le-pr\u00e9sident-de-la-CENI-Me-Barth\u00e9l\u00e9my-KERE-entour\u00e9-de-son-staff-technique-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Municipales 2016 au Burkina: la CENI rend public les r\u00e9sultats provisoires\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/25\/municapales-2016-au-burkina-la-ceni-rend-public-les-resultats-provisoires\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Municipales 2016 au Burkina: la CENI rend public les r\u00e9sultats provisoires\">Municipales 2016 au Burkina: la CENI rend public les r\u00e9sultats provisoires<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/25\/resultats-officiels-ceni-municipales-2016-le-trio-de-tete-dans-325-communes-est-mpp-9521-sieges-upc-2450-sieges-et-cdp-1795-sieges\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI Municipales 2016: le trio de t\u00eate dans 325 communes est MPP (9521 si\u00e8ges), UPC (2450 si\u00e8ges) et CDP (1795 si\u00e8ges)\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/R\u00e9sultats-des-325-communes-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/R\u00e9sultats-des-325-communes-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/R\u00e9sultats-des-325-communes-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/R\u00e9sultats-des-325-communes-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/R\u00e9sultats-des-325-communes-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI Municipales 2016: le trio de t\u00eate dans 325 communes est MPP (9521 si\u00e8ges), UPC (2450 si\u00e8ges) et CDP (1795 si\u00e8ges)\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/25\/resultats-officiels-ceni-municipales-2016-le-trio-de-tete-dans-325-communes-est-mpp-9521-sieges-upc-2450-sieges-et-cdp-1795-sieges\/\" rel=\"bookmark\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI Municipales 2016: le trio de t\u00eate dans 325 communes est MPP (9521 si\u00e8ges), UPC (2450 si\u00e8ges) et CDP (1795 si\u00e8ges)\">R\u00e9sultats officiels CENI Municipales 2016: le trio de t\u00eate dans 325 communes est MPP (9521 si\u00e8ges), UPC (2450 si\u00e8ges) et CDP (1795 si\u00e8ges)<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_19_6663fb46e890a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_19_6663fb46e890a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1438;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/06\/15\/municipales-2016-les-resultats-definitifs-du-conseil-detat\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Municipales 2016 : les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du Conseil d\u2019Etat\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Conseil-dEtat-BF-640-511x379.jpg 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Municipales 2016 : les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du Conseil d\u2019Etat\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/06\/15\/municipales-2016-les-resultats-definitifs-du-conseil-detat\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Municipales 2016 : les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du Conseil d\u2019Etat\">Municipales 2016 : les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du Conseil d\u2019Etat<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/26\/municipales-2016-les-resultats-provisoires-officiels-proclames-par-la-ceni\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Municipales 2016 : Les r\u00e9sultats provisoires officiels proclam\u00e9s par la CENI\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/proclam-640-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Municipales 2016 : Les r\u00e9sultats provisoires officiels proclam\u00e9s par la CENI\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/26\/municipales-2016-les-resultats-provisoires-officiels-proclames-par-la-ceni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Municipales 2016 : Les r\u00e9sultats provisoires officiels proclam\u00e9s par la CENI\">Municipales 2016 : Les r\u00e9sultats provisoires officiels proclam\u00e9s par la CENI<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/25\/resultats-officiels-ceni-dans-325-communes-le-trio-de-tete-mpp-9521-sieges-dans-322-upc-2450-sieges-217-et-cdp-1795-sieges-187-communes\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI dans 325 communes : le trio de t\u00eate MPP 9521 si\u00e8ges (dans 322) UPC 2450 si\u00e8ges (217) et CDP 1795 si\u00e8ges (187 communes)\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/25-mai-1-trio-640-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/25-mai-1-trio-640-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/25-mai-1-trio-640-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/25-mai-1-trio-640-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/25-mai-1-trio-640-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/25-mai-1-trio-640-511x383.jpg 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI dans 325 communes : le trio de t\u00eate MPP 9521 si\u00e8ges (dans 322) UPC 2450 si\u00e8ges (217) et CDP 1795 si\u00e8ges (187 communes)\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/25\/resultats-officiels-ceni-dans-325-communes-le-trio-de-tete-mpp-9521-sieges-dans-322-upc-2450-sieges-217-et-cdp-1795-sieges-187-communes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI dans 325 communes : le trio de t\u00eate MPP 9521 si\u00e8ges (dans 322) UPC 2450 si\u00e8ges (217) et CDP 1795 si\u00e8ges (187 communes)\">R\u00e9sultats officiels CENI dans 325 communes : le trio de t\u00eate MPP 9521 si\u00e8ges (dans 322) UPC 2450 si\u00e8ges (217) et CDP 1795 si\u00e8ges...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/25\/municipales-2016-la-ceni-proclame-les-resultats-provisoires-mercredi-a-17h30\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Municipales 2016 : la CENI proclame les r\u00e9sultats provisoires mercredi \u00e0 17h30\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/CENI-640-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/CENI-640-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/CENI-640-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/CENI-640-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/CENI-640-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Municipales 2016 : la CENI proclame les r\u00e9sultats provisoires mercredi \u00e0 17h30\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/25\/municipales-2016-la-ceni-proclame-les-resultats-provisoires-mercredi-a-17h30\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Municipales 2016 : la CENI proclame les r\u00e9sultats provisoires mercredi \u00e0 17h30\">Municipales 2016 : la CENI proclame les r\u00e9sultats provisoires mercredi \u00e0 17h30<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/24\/resultats-officiels-ceni-municipales2016-le-trio-de-tete-dans-34-communes-est-mpp-819-sieges-cdp-406-sieges-et-upc-200-sieges\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI Municipales2016: le trio de t\u00eate dans 34 communes est MPP (819 si\u00e8ges), CDP (406 si\u00e8ges) et UPC (200 si\u00e8ges)\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Municipales-2016-Trio-capture-12h14-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Municipales-2016-Trio-capture-12h14-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Municipales-2016-Trio-capture-12h14-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Municipales-2016-Trio-capture-12h14-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Municipales-2016-Trio-capture-12h14-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Municipales-2016-Trio-capture-12h14-511x379.jpg 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI Municipales2016: le trio de t\u00eate dans 34 communes est MPP (819 si\u00e8ges), CDP (406 si\u00e8ges) et UPC (200 si\u00e8ges)\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2016\/05\/24\/resultats-officiels-ceni-municipales2016-le-trio-de-tete-dans-34-communes-est-mpp-819-sieges-cdp-406-sieges-et-upc-200-sieges\/\" rel=\"bookmark\" title=\"R\u00e9sultats officiels CENI Municipales2016: le trio de t\u00eate dans 34 communes est MPP (819 si\u00e8ges), CDP (406 si\u00e8ges) et UPC (200 si\u00e8ges)\">R\u00e9sultats officiels CENI Municipales2016: le trio de t\u00eate dans 34 communes est MPP (819 si\u00e8ges), CDP (406 si\u00e8ges) et UPC (200 si\u00e8ges)<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_19_6663fb46e890a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    
Inline script content: var block_td_uid_22_6663fb46eddd4 = new tdBlock();
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.id = "td_uid_22_6663fb46eddd4";
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"16","show_child_cat":5,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_22_6663fb46eddd4_rand","tdc_css_class":"td_uid_22_6663fb46eddd4_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_22_6663fb46eddd4_rand_style"}';
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.td_column_number = "3";
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.post_count = "5";
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.found_posts = "800";
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.header_color = "";
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_22_6663fb46eddd4.max_num_pages = "160";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_22_6663fb46eddd4);

Inline script content: 
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_6663fb46eddd4));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/tournoi-ufoa-b-les-etalons-cadets-presentent-leur-trophee-au-president-du-faso\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Tournoi UFOA-B : les Etalons cadets pr\u00e9sentent leur troph\u00e9e au Pr\u00e9sident du Faso\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-180x135.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-180x135.jpeg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-80x60.jpeg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-100x75.jpeg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Les-Etalons-U17-presentent-trophee-au-PF-14-238x178.jpeg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Tournoi UFOA-B : les Etalons cadets pr\u00e9sentent leur troph\u00e9e au Pr\u00e9sident du Faso\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/06\/04\/tournoi-ufoa-b-les-etalons-cadets-presentent-leur-trophee-au-president-du-faso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tournoi UFOA-B : les Etalons cadets pr\u00e9sentent leur troph\u00e9e au Pr\u00e9sident du Faso\">Tournoi UFOA-B : les Etalons cadets pr\u00e9sentent leur troph\u00e9e au Pr\u00e9sident du Faso<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/10\/actu-sports-du-10-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Actu Sports  du 10 mai 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Actu Sports  du 10 mai 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/10\/actu-sports-du-10-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Actu Sports  du 10 mai 2024\">Actu Sports  du 10 mai 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/01\/sport-box-du-01-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Sport Box du 01 mai 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Sport Box du 01 mai 2024\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/01\/sport-box-du-01-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sport Box du 01 mai 2024\">Sport Box du 01 mai 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/04\/26\/actu-sports-du-26-avril-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Actu Sports du 26 avril 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Actu Sports du 26 avril 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/04\/26\/actu-sports-du-26-avril-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Actu Sports du 26 avril 2024\">Actu Sports du 26 avril 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/04\/03\/sport-box-du-mercredi-03-avril-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Sport Box du mercredi 03 avril 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Sport Box du mercredi 03 avril 2024\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/04\/03\/sport-box-du-mercredi-03-avril-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sport Box du mercredi 03 avril 2024\">Sport Box du mercredi 03 avril 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_22_6663fb46eddd4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_6663fb46eddd4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 21;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/08\/26\/sport-box-du-26-aout-2020\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Sport Box du 26 ao\u00fbt 2020\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Sport Box du 26 ao\u00fbt 2020\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/08\/26\/sport-box-du-26-aout-2020\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sport Box du 26 ao\u00fbt 2020\">Sport Box du 26 ao\u00fbt 2020<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/07\/15\/sport-box-du-15-juillet-2020-consacree-a-la-fievre-des-elections-federales\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Sport Box du 15 juillet 2020 consacr\u00e9e \u00e0 la fi\u00e8vre  des \u00e9lections f\u00e9d\u00e9rales\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Sport Box du 15 juillet 2020 consacr\u00e9e \u00e0 la fi\u00e8vre  des \u00e9lections f\u00e9d\u00e9rales\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/07\/15\/sport-box-du-15-juillet-2020-consacree-a-la-fievre-des-elections-federales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sport Box du 15 juillet 2020 consacr\u00e9e \u00e0 la fi\u00e8vre  des \u00e9lections f\u00e9d\u00e9rales\">Sport Box du 15 juillet 2020 consacr\u00e9e \u00e0 la fi\u00e8vre  des \u00e9lections f\u00e9d\u00e9rales<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/05\/26\/integral-foot-du-25-mai-2020\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Int\u00e9gral Foot du 25 mai 2020\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Int\u00e9gral Foot du 25 mai 2020\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/05\/26\/integral-foot-du-25-mai-2020\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Int\u00e9gral Foot du 25 mai 2020\">Int\u00e9gral Foot du 25 mai 2020<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/08\/10\/federation-burkinabe-de-boxe-bientot-des-ecoles-de-boxe-dans-les-regions\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"F\u00e9d\u00e9ration burkinab\u00e8 de Boxe: bient\u00f4t des \u00e9coles de boxe dans les r\u00e9gions\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Yoyo-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Yoyo-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Yoyo-300x226.jpg 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Yoyo-557x420.jpg 557w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Yoyo-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Yoyo-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Yoyo-238x178.jpg 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Yoyo.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"F\u00e9d\u00e9ration burkinab\u00e8 de Boxe: bient\u00f4t des \u00e9coles de boxe dans les r\u00e9gions\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/08\/10\/federation-burkinabe-de-boxe-bientot-des-ecoles-de-boxe-dans-les-regions\/\" rel=\"bookmark\" title=\"F\u00e9d\u00e9ration burkinab\u00e8 de Boxe: bient\u00f4t des \u00e9coles de boxe dans les r\u00e9gions\">F\u00e9d\u00e9ration burkinab\u00e8 de Boxe: bient\u00f4t des \u00e9coles de boxe dans les r\u00e9gions<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2017\/10\/31\/tour-du-faso-2017-benjamin-stauder-encore-lui-a-la-5e-etape-a-boromo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Tour du Faso 2017: Benjamin Stauder, encore lui \u00e0 la 5e \u00e9tape \u00e0 Boromo\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0656-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0656-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0656-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0656-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0656-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Tour du Faso 2017: Benjamin Stauder, encore lui \u00e0 la 5e \u00e9tape \u00e0 Boromo\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2017\/10\/31\/tour-du-faso-2017-benjamin-stauder-encore-lui-a-la-5e-etape-a-boromo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tour du Faso 2017: Benjamin Stauder, encore lui \u00e0 la 5e \u00e9tape \u00e0 Boromo\">Tour du Faso 2017: Benjamin Stauder, encore lui \u00e0 la 5e \u00e9tape \u00e0 Boromo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_22_6663fb46eddd4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_6663fb46eddd4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2021\/10\/29\/actu-sports-du-29-octobre-2021\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Actu Sports du 29 octobre 2021\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Actu-Sports-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Actu Sports du 29 octobre 2021\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2021\/10\/29\/actu-sports-du-29-octobre-2021\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Actu Sports du 29 octobre 2021\">Actu Sports du 29 octobre 2021<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/14\/koudougou-quand-un-president-de-club-de-football-offre-un-velo-de-course-a-son-homologue-cycliste\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Koudougou : quand un pr\u00e9sident de club de football offre un v\u00e9lo de course \u00e0 son homologue cycliste\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/remise-de-v\u00e9lo-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/remise-de-v\u00e9lo-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/remise-de-v\u00e9lo-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/remise-de-v\u00e9lo-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/remise-de-v\u00e9lo-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Koudougou : quand un pr\u00e9sident de club de football offre un v\u00e9lo de course \u00e0 son homologue cycliste\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/14\/koudougou-quand-un-president-de-club-de-football-offre-un-velo-de-course-a-son-homologue-cycliste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Koudougou : quand un pr\u00e9sident de club de football offre un v\u00e9lo de course \u00e0 son homologue cycliste\">Koudougou : quand un pr\u00e9sident de club de football offre un v\u00e9lo de course \u00e0 son homologue cycliste<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2019\/11\/27\/tour-du-faso-2019-le-defi-a-bien-ete-releve-selon-le-cno\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Tour du Faso 2019: le d\u00e9fi a bien \u00e9t\u00e9 relev\u00e9 selon le CNO\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Bachirou-Niki\u00e8ma-1-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Bachirou-Niki\u00e8ma-1-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Bachirou-Niki\u00e8ma-1-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Bachirou-Niki\u00e8ma-1-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Bachirou-Niki\u00e8ma-1-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Tour du Faso 2019: le d\u00e9fi a bien \u00e9t\u00e9 relev\u00e9 selon le CNO\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2019\/11\/27\/tour-du-faso-2019-le-defi-a-bien-ete-releve-selon-le-cno\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tour du Faso 2019: le d\u00e9fi a bien \u00e9t\u00e9 relev\u00e9 selon le CNO\">Tour du Faso 2019: le d\u00e9fi a bien \u00e9t\u00e9 relev\u00e9 selon le CNO<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2019\/11\/03\/le-magazine-du-tour-du-faso-du-03-novembre-2019\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le Magazine du tour du Faso du 03 novembre 2019\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/vlcsnap-2019-11-03-21h22m53s511-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/vlcsnap-2019-11-03-21h22m53s511-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/vlcsnap-2019-11-03-21h22m53s511-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/vlcsnap-2019-11-03-21h22m53s511-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/vlcsnap-2019-11-03-21h22m53s511-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/vlcsnap-2019-11-03-21h22m53s511-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/vlcsnap-2019-11-03-21h22m53s511-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/vlcsnap-2019-11-03-21h22m53s511.png 640w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Le Magazine du tour du Faso du 03 novembre 2019\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2019\/11\/03\/le-magazine-du-tour-du-faso-du-03-novembre-2019\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le Magazine du tour du Faso du 03 novembre 2019\">Le Magazine du tour du Faso du 03 novembre 2019<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2019\/11\/03\/tour-du-faso-2019-etape-finale\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Tour du Faso 2019: Etape finale\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_3929-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_3929-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_3929-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_3929-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_3929-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Tour du Faso 2019: Etape finale\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2019\/11\/03\/tour-du-faso-2019-etape-finale\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tour du Faso 2019: Etape finale\">Tour du Faso 2019: Etape finale<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_22_6663fb46eddd4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_6663fb46eddd4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 29;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/01\/sport-box-du-01-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Sport Box du 01 mai 2024\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/sport-511x380.png 511w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Sport Box du 01 mai 2024\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2024\/05\/01\/sport-box-du-01-mai-2024\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sport Box du 01 mai 2024\">Sport Box du 01 mai 2024<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2021\/03\/10\/coupe-caf-2021-salitas-fc-tombe-devant-le-cs-sfaxien-1-0\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Coupe CAF 2021: Salitas FC tombe devant le CS Sfaxien (1-0)\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Salias-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Salias-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Salias-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Salias-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Salias-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Coupe CAF 2021: Salitas FC tombe devant le CS Sfaxien (1-0)\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2021\/03\/10\/coupe-caf-2021-salitas-fc-tombe-devant-le-cs-sfaxien-1-0\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Coupe CAF 2021: Salitas FC tombe devant le CS Sfaxien (1-0)\">Coupe CAF 2021: Salitas FC tombe devant le CS Sfaxien (1-0)<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/10\/22\/football-le-burkina-faso-gagne-une-place-dans-le-classement-fifa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Football: le Burkina Faso gagne une place dans le classement FIFA\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1280px-FIFA.svg-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1280px-FIFA.svg-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1280px-FIFA.svg-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1280px-FIFA.svg-559x420.png 559w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1280px-FIFA.svg-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1280px-FIFA.svg-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1280px-FIFA.svg-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1280px-FIFA.svg.png 640w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Football: le Burkina Faso gagne une place dans le classement FIFA\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/10\/22\/football-le-burkina-faso-gagne-une-place-dans-le-classement-fifa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Football: le Burkina Faso gagne une place dans le classement FIFA\">Football: le Burkina Faso gagne une place dans le classement FIFA<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/08\/23\/super-coupe-ajsb-2020-rahimo-fc-vs-salitas-fc-deuxieme-partie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Super Coupe AJSB 2020 : Rahimo FC VS Salitas FC , Deuxi\u00e8me partie\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2.png 640w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Super Coupe AJSB 2020 : Rahimo FC VS Salitas FC , Deuxi\u00e8me partie\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/08\/23\/super-coupe-ajsb-2020-rahimo-fc-vs-salitas-fc-deuxieme-partie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Super Coupe AJSB 2020 : Rahimo FC VS Salitas FC , Deuxi\u00e8me partie\">Super Coupe AJSB 2020 : Rahimo FC VS Salitas FC , Deuxi\u00e8me partie<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/08\/23\/super-coupe-ajsb-2020-rahimo-fc-vs-salitas-fc-premiere-partie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Super Coupe AJSB 2020 : Rahimo FC VS Salitas FC , Premi\u00e8re partie\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vlcsnap-2020-08-23-17h30m30s118-2.png 640w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Super Coupe AJSB 2020 : Rahimo FC VS Salitas FC , Premi\u00e8re partie\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/08\/23\/super-coupe-ajsb-2020-rahimo-fc-vs-salitas-fc-premiere-partie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Super Coupe AJSB 2020 : Rahimo FC VS Salitas FC , Premi\u00e8re partie\">Super Coupe AJSB 2020 : Rahimo FC VS Salitas FC , Premi\u00e8re partie<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_22_6663fb46eddd4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_6663fb46eddd4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 30;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2019\/07\/21\/championnat-national-de-handball-2018-2019-las-douane-reine-de-la-discipline\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Championnat national de handball 2018-2019: l&rsquo;AS Douane reine de la discipline\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Douanes-Hommes-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Douanes-Hommes-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Douanes-Hommes-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Douanes-Hommes-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Douanes-Hommes-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Championnat national de handball 2018-2019: l&rsquo;AS Douane reine de la discipline\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2019\/07\/21\/championnat-national-de-handball-2018-2019-las-douane-reine-de-la-discipline\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Championnat national de handball 2018-2019: l&rsquo;AS Douane reine de la discipline\">Championnat national de handball 2018-2019: l&rsquo;AS Douane reine de la discipline<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/09\/25\/magazine-des-sports-du-24-septembre-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports  du 24 septembre 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports  du 24 septembre 2018\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/09\/25\/magazine-des-sports-du-24-septembre-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports  du 24 septembre 2018\">Magazine des sports  du 24 septembre 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/09\/11\/magazine-des-sports-du-10-septembre-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports du 10 septembre 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports du 10 septembre 2018\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/09\/11\/magazine-des-sports-du-10-septembre-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports du 10 septembre 2018\">Magazine des sports du 10 septembre 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/06\/12\/magazine-des-sports-du-11-juin-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports du 11 juin 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports du 11 juin 2018\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/06\/12\/magazine-des-sports-du-11-juin-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports du 11 juin 2018\">Magazine des sports du 11 juin 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/06\/05\/magazine-des-sports-du-04-juin-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports du 04 juin 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports du 04 juin 2018\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/06\/05\/magazine-des-sports-du-04-juin-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports du 04 juin 2018\">Magazine des sports du 04 juin 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_22_6663fb46eddd4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_6663fb46eddd4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 33;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/09\/11\/magazine-des-sports-du-10-septembre-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports du 10 septembre 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports du 10 septembre 2018\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/09\/11\/magazine-des-sports-du-10-septembre-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports du 10 septembre 2018\">Magazine des sports du 10 septembre 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/08\/21\/magazine-des-sports-du-20-aout-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports du 20 ao\u00fbt 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports du 20 ao\u00fbt 2018\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/08\/21\/magazine-des-sports-du-20-aout-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports du 20 ao\u00fbt 2018\">Magazine des sports du 20 ao\u00fbt 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/08\/07\/magazine-des-sports-du-06-aout-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports du 06 ao\u00fbt 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports du 06 ao\u00fbt 2018\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/08\/07\/magazine-des-sports-du-06-aout-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports du 06 ao\u00fbt 2018\">Magazine des sports du 06 ao\u00fbt 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/08\/03\/magazine-des-sports-du-03-aout-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports du 03 ao\u00fbt 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports du 03 ao\u00fbt 2018\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/08\/03\/magazine-des-sports-du-03-aout-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports du 03 ao\u00fbt 2018\">Magazine des sports du 03 ao\u00fbt 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/07\/31\/magazine-des-sports-du-30-juillet-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Magazine des sports du 30 juillet 2018\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-300x225.png 300w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555.png 768w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-560x420.png 560w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-238x178.png 238w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-640x480.png 640w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/vlcsnap-error555-681x511.png 681w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Magazine des sports du 30 juillet 2018\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2018\/07\/31\/magazine-des-sports-du-30-juillet-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Magazine des sports du 30 juillet 2018\">Magazine des sports du 30 juillet 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_22_6663fb46eddd4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    
Inline script content: var block_td_uid_31_6663fb4707d1e = new tdBlock();
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.id = "td_uid_31_6663fb4707d1e";
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.atts = '{"category_id":"6","limit":"6","header_text_color":"#ffffff","header_color":"#dd0b0b","navigation":"","style":"","separator":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","articles_color":"","next_prev_color":"","next_prev_border_color":"","f_title_font_header":"","f_title_font_title":"Block title","f_title_font_settings":"","f_title_font_family":"","f_title_font_size":"","f_title_font_line_height":"","f_title_font_style":"","f_title_font_weight":"","f_title_font_transform":"","f_title_font_spacing":"","f_title_":"","f_article_font_title":"Articles title","f_article_font_settings":"","f_article_font_family":"","f_article_font_size":"","f_article_font_line_height":"","f_article_font_style":"","f_article_font_weight":"","f_article_font_transform":"","f_article_font_spacing":"","f_article_":"","css":"","tdc_css":"","block_template_id":"","td_column_number":3,"ajax_pagination_infinite_stop":"","td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","color_preset":"","ajax_pagination":"","border_top":"","class":"td_uid_31_6663fb4707d1e_rand","tdc_css_class":"td_uid_31_6663fb4707d1e_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_31_6663fb4707d1e_rand_style"}';
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.td_column_number = "3";
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.block_type = "td_block_trending_now";
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.post_count = "6";
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.found_posts = "5963";
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.header_color = "#dd0b0b";
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_31_6663fb4707d1e.max_num_pages = "994";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_31_6663fb4707d1e);

Inline script content: var block_td_uid_37_6663fb470ab6e = new tdBlock();
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.id = "td_uid_37_6663fb470ab6e";
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.atts = '{"custom_title":"INFOS","border_top":"no_border_top","category_id":"6","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_filter_default_txt":"Tout","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#dd3333","header_text_color":"#ffffff","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","color_preset":"","m4_tl":"","m4_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","limit":"5","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_ids":"","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_settings":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_settings":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_settings":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_settings":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"class":"td_uid_37_6663fb470ab6e_rand","tdc_css_class":"td_uid_37_6663fb470ab6e_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_37_6663fb470ab6e_rand_style"}';
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.td_column_number = "2";
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.post_count = "5";
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.found_posts = "5963";
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.header_color = "#dd3333";
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_37_6663fb470ab6e.max_num_pages = "1193";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_37_6663fb470ab6e);

Inline script content: var block_td_uid_80_6663fb470c5c8 = new tdBlock();
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.id = "td_uid_80_6663fb470c5c8";
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.atts = '{"custom_title":"LES DERNI\u00c8RES VIDEOS","category_id":"18","limit":"6","td_filter_default_txt":"Tout","header_color":"#004caf","header_text_color":"#ffffff","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","mx4_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","mx4f_title_font_header":"","mx4f_title_font_title":"Article title","mx4f_title_font_settings":"","mx4f_title_font_family":"","mx4f_title_font_size":"","mx4f_title_font_line_height":"","mx4f_title_font_style":"","mx4f_title_font_weight":"","mx4f_title_font_transform":"","mx4f_title_font_spacing":"","mx4f_title_":"","mx4f_cat_font_title":"Article category tag","mx4f_cat_font_settings":"","mx4f_cat_font_family":"","mx4f_cat_font_size":"","mx4f_cat_font_line_height":"","mx4f_cat_font_style":"","mx4f_cat_font_weight":"","mx4f_cat_font_transform":"","mx4f_cat_font_spacing":"","mx4f_cat_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"class":"td_uid_80_6663fb470c5c8_rand","tdc_css_class":"td_uid_80_6663fb470c5c8_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_80_6663fb470c5c8_rand_style"}';
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.td_column_number = "2";
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.block_type = "td_block_16";
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.post_count = "6";
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.found_posts = "12342";
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.header_color = "#004caf";
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_80_6663fb470c5c8.max_num_pages = "2057";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_80_6663fb470c5c8);

Inline script content: var block_td_uid_82_6663fb470db9d = new tdBlock();
block_td_uid_82_6663fb470db9d.id = "td_uid_82_6663fb470db9d";
block_td_uid_82_6663fb470db9d.atts = '{"custom_title":"LES DERNI\u00c8RES EMISSIONS RADIO","category_id":"12","limit":"6","header_color":"#dd1616","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","mx4_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","mx4f_title_font_header":"","mx4f_title_font_title":"Article title","mx4f_title_font_settings":"","mx4f_title_font_family":"","mx4f_title_font_size":"","mx4f_title_font_line_height":"","mx4f_title_font_style":"","mx4f_title_font_weight":"","mx4f_title_font_transform":"","mx4f_title_font_spacing":"","mx4f_title_":"","mx4f_cat_font_title":"Article category tag","mx4f_cat_font_settings":"","mx4f_cat_font_family":"","mx4f_cat_font_size":"","mx4f_cat_font_line_height":"","mx4f_cat_font_style":"","mx4f_cat_font_weight":"","mx4f_cat_font_transform":"","mx4f_cat_font_spacing":"","mx4f_cat_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"class":"td_uid_82_6663fb470db9d_rand","tdc_css_class":"td_uid_82_6663fb470db9d_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_82_6663fb470db9d_rand_style"}';
block_td_uid_82_6663fb470db9d.td_column_number = "2";
block_td_uid_82_6663fb470db9d.block_type = "td_block_16";
block_td_uid_82_6663fb470db9d.post_count = "6";
block_td_uid_82_6663fb470db9d.found_posts = "1451";
block_td_uid_82_6663fb470db9d.header_color = "#dd1616";
block_td_uid_82_6663fb470db9d.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_82_6663fb470db9d.max_num_pages = "242";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_82_6663fb470db9d);

Inline script content: var block_td_uid_83_6663fb470f72c = new tdBlock();
block_td_uid_83_6663fb470f72c.id = "td_uid_83_6663fb470f72c";
block_td_uid_83_6663fb470f72c.atts = '{"custom_title":"LES ARTICLES LES PLUS POPULAIRES","sort":"popular7","limit":"6","header_color":"#dd0b0b","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","m4_tl":"","m4_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_id":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_settings":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_settings":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_settings":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_settings":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"class":"td_uid_83_6663fb470f72c_rand","tdc_css_class":"td_uid_83_6663fb470f72c_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_83_6663fb470f72c_rand_style"}';
block_td_uid_83_6663fb470f72c.td_column_number = "2";
block_td_uid_83_6663fb470f72c.block_type = "td_block_2";
block_td_uid_83_6663fb470f72c.post_count = "6";
block_td_uid_83_6663fb470f72c.found_posts = "17563";
block_td_uid_83_6663fb470f72c.header_color = "#dd0b0b";
block_td_uid_83_6663fb470f72c.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_83_6663fb470f72c.max_num_pages = "2928";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_83_6663fb470f72c);

Inline script content: var block_td_uid_85_6663fb481d05f = new tdBlock();
block_td_uid_85_6663fb481d05f.id = "td_uid_85_6663fb481d05f";
block_td_uid_85_6663fb481d05f.atts = '{"custom_title":"SPORTS","category_id":"16","limit":"6","td_filter_default_txt":"Tout","header_color":"#dd0000","header_text_color":"#ffffff","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","mx4_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","mx4f_title_font_header":"","mx4f_title_font_title":"Article title","mx4f_title_font_settings":"","mx4f_title_font_family":"","mx4f_title_font_size":"","mx4f_title_font_line_height":"","mx4f_title_font_style":"","mx4f_title_font_weight":"","mx4f_title_font_transform":"","mx4f_title_font_spacing":"","mx4f_title_":"","mx4f_cat_font_title":"Article category tag","mx4f_cat_font_settings":"","mx4f_cat_font_family":"","mx4f_cat_font_size":"","mx4f_cat_font_line_height":"","mx4f_cat_font_style":"","mx4f_cat_font_weight":"","mx4f_cat_font_transform":"","mx4f_cat_font_spacing":"","mx4f_cat_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"class":"td_uid_85_6663fb481d05f_rand","tdc_css_class":"td_uid_85_6663fb481d05f_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_85_6663fb481d05f_rand_style"}';
block_td_uid_85_6663fb481d05f.td_column_number = "2";
block_td_uid_85_6663fb481d05f.block_type = "td_block_16";
block_td_uid_85_6663fb481d05f.post_count = "6";
block_td_uid_85_6663fb481d05f.found_posts = "800";
block_td_uid_85_6663fb481d05f.header_color = "#dd0000";
block_td_uid_85_6663fb481d05f.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_85_6663fb481d05f.max_num_pages = "134";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_85_6663fb481d05f);

Inline script content: var block_td_uid_86_6663fb481eea9 = new tdBlock();
block_td_uid_86_6663fb481eea9.id = "td_uid_86_6663fb481eea9";
block_td_uid_86_6663fb481eea9.atts = '{"custom_title":"INTERNATIONAL","category_id":"8","limit":"4","header_color":"#dd0d0d","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","mx1_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","mx1f_title_font_header":"","mx1f_title_font_title":"Article title","mx1f_title_font_settings":"","mx1f_title_font_family":"","mx1f_title_font_size":"","mx1f_title_font_line_height":"","mx1f_title_font_style":"","mx1f_title_font_weight":"","mx1f_title_font_transform":"","mx1f_title_font_spacing":"","mx1f_title_":"","mx1f_cat_font_title":"Article category tag","mx1f_cat_font_settings":"","mx1f_cat_font_family":"","mx1f_cat_font_size":"","mx1f_cat_font_line_height":"","mx1f_cat_font_style":"","mx1f_cat_font_weight":"","mx1f_cat_font_transform":"","mx1f_cat_font_spacing":"","mx1f_cat_":"","mx1f_meta_font_title":"Article meta info","mx1f_meta_font_settings":"","mx1f_meta_font_family":"","mx1f_meta_font_size":"","mx1f_meta_font_line_height":"","mx1f_meta_font_style":"","mx1f_meta_font_weight":"","mx1f_meta_font_transform":"","mx1f_meta_font_spacing":"","mx1f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"class":"td_uid_86_6663fb481eea9_rand","tdc_css_class":"td_uid_86_6663fb481eea9_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_86_6663fb481eea9_rand_style"}';
block_td_uid_86_6663fb481eea9.td_column_number = "2";
block_td_uid_86_6663fb481eea9.block_type = "td_block_14";
block_td_uid_86_6663fb481eea9.post_count = "4";
block_td_uid_86_6663fb481eea9.found_posts = "159";
block_td_uid_86_6663fb481eea9.header_color = "#dd0d0d";
block_td_uid_86_6663fb481eea9.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_86_6663fb481eea9.max_num_pages = "40";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_86_6663fb481eea9);

Inline script content: var block_td_uid_92_6663fb4823e16 = new tdBlock();
block_td_uid_92_6663fb4823e16.id = "td_uid_92_6663fb4823e16";
block_td_uid_92_6663fb4823e16.atts = '{"custom_title":"JOURNAUX TELEVISES","color_preset":"td-block-color-style-2","category_id":"32","limit":"3","td_filter_default_txt":"Tout","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#ffffff","header_text_color":"#3d3d3d","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","m4_tl":"","m4_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_settings":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_settings":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_settings":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_settings":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"class":"td_uid_92_6663fb4823e16_rand","tdc_css_class":"td_uid_92_6663fb4823e16_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_92_6663fb4823e16_rand_style"}';
block_td_uid_92_6663fb4823e16.td_column_number = "1";
block_td_uid_92_6663fb4823e16.block_type = "td_block_2";
block_td_uid_92_6663fb4823e16.post_count = "3";
block_td_uid_92_6663fb4823e16.found_posts = "10037";
block_td_uid_92_6663fb4823e16.header_color = "#ffffff";
block_td_uid_92_6663fb4823e16.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_92_6663fb4823e16.max_num_pages = "3346";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_92_6663fb4823e16);

Inline script content: var block_td_uid_93_6663fb482521f = new tdBlock();
block_td_uid_93_6663fb482521f.id = "td_uid_93_6663fb482521f";
block_td_uid_93_6663fb482521f.atts = '{"custom_title":"JOURNAUX PARLES","category_id":"31","limit":"2","td_filter_default_txt":"Tout","header_color":"#dd3333","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"class":"td_uid_93_6663fb482521f_rand","tdc_css_class":"td_uid_93_6663fb482521f_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_93_6663fb482521f_rand_style"}';
block_td_uid_93_6663fb482521f.td_column_number = "1";
block_td_uid_93_6663fb482521f.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_93_6663fb482521f.post_count = "2";
block_td_uid_93_6663fb482521f.found_posts = "16";
block_td_uid_93_6663fb482521f.header_color = "#dd3333";
block_td_uid_93_6663fb482521f.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_93_6663fb482521f.max_num_pages = "8";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_93_6663fb482521f);

Inline script content: var block_td_uid_94_6663fb4825e99 = new tdBlock();
block_td_uid_94_6663fb4825e99.id = "td_uid_94_6663fb4825e99";
block_td_uid_94_6663fb4825e99.atts = '{"custom_title":"CONSEIL DES MINISTRES","category_id":"149","limit":"2","header_color":"#dd1313","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"class":"td_uid_94_6663fb4825e99_rand","tdc_css_class":"td_uid_94_6663fb4825e99_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_94_6663fb4825e99_rand_style"}';
block_td_uid_94_6663fb4825e99.td_column_number = "1";
block_td_uid_94_6663fb4825e99.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_94_6663fb4825e99.post_count = "2";
block_td_uid_94_6663fb4825e99.found_posts = "322";
block_td_uid_94_6663fb4825e99.header_color = "#dd1313";
block_td_uid_94_6663fb4825e99.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_94_6663fb4825e99.max_num_pages = "161";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_94_6663fb4825e99);

Inline script content: var block_td_uid_95_6663fb4826a9c = new tdBlock();
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.id = "td_uid_95_6663fb4826a9c";
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.atts = '{"custom_title":"COMMUNIQUES","category_id":"4","limit":"3","td_filter_default_txt":"Tout","header_color":"#dd3333","header_text_color":"#ffffff","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"class":"td_uid_95_6663fb4826a9c_rand","tdc_css_class":"td_uid_95_6663fb4826a9c_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_95_6663fb4826a9c_rand_style"}';
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.td_column_number = "1";
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.post_count = "3";
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.found_posts = "776";
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.header_color = "#dd3333";
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_95_6663fb4826a9c.max_num_pages = "259";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_95_6663fb4826a9c);

Inline script content: var block_td_uid_96_6663fb482906d = new tdBlock();
block_td_uid_96_6663fb482906d.id = "td_uid_96_6663fb482906d";
block_td_uid_96_6663fb482906d.atts = '{"custom_title":"Emissions radio","category_id":"26","limit":"4","header_color":"#72d62a","separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","border_top":"","color_preset":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"class":"td_uid_96_6663fb482906d_rand","tdc_css_class":"td_uid_96_6663fb482906d_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_96_6663fb482906d_rand_style"}';
block_td_uid_96_6663fb482906d.td_column_number = "1";
block_td_uid_96_6663fb482906d.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_96_6663fb482906d.post_count = "4";
block_td_uid_96_6663fb482906d.found_posts = "1435";
block_td_uid_96_6663fb482906d.header_color = "#72d62a";
block_td_uid_96_6663fb482906d.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_96_6663fb482906d.max_num_pages = "359";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_96_6663fb482906d);

Inline script content: var block_td_uid_99_6663fb482c35e = new tdBlock();
block_td_uid_99_6663fb482c35e.id = "td_uid_99_6663fb482c35e";
block_td_uid_99_6663fb482c35e.atts = '{"custom_title":"ENCORE PLUS NEWS","border_top":"no_border_top","limit":3,"separator":"","custom_url":"","title_tag":"","block_template_id":"","color_preset":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_id":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","show_modified_date":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"header_color":"","class":"td_uid_99_6663fb482c35e_rand","tdc_css_class":"td_uid_99_6663fb482c35e_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_99_6663fb482c35e_rand_style"}';
block_td_uid_99_6663fb482c35e.td_column_number = "1";
block_td_uid_99_6663fb482c35e.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_99_6663fb482c35e.post_count = "3";
block_td_uid_99_6663fb482c35e.found_posts = "18183";
block_td_uid_99_6663fb482c35e.header_color = "";
block_td_uid_99_6663fb482c35e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_99_6663fb482c35e.max_num_pages = "6061";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_99_6663fb482c35e);

Inline script content: var block_td_uid_101_6663fb482e87e = new tdBlock();
block_td_uid_101_6663fb482e87e.id = "td_uid_101_6663fb482e87e";
block_td_uid_101_6663fb482e87e.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"12","show_child_cat":5,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_101_6663fb482e87e_rand","tdc_css_class":"td_uid_101_6663fb482e87e_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_101_6663fb482e87e_rand_style"}';
block_td_uid_101_6663fb482e87e.td_column_number = "3";
block_td_uid_101_6663fb482e87e.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_101_6663fb482e87e.post_count = "5";
block_td_uid_101_6663fb482e87e.found_posts = "1451";
block_td_uid_101_6663fb482e87e.header_color = "";
block_td_uid_101_6663fb482e87e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_101_6663fb482e87e.max_num_pages = "291";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_101_6663fb482e87e);

Inline script content: 
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_101_6663fb482e87e));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/09\/23\/recherche-vitale-de-nouveaux-produits-transformes-de-mangue\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/09\/23\/recherche-vitale-de-nouveaux-produits-transformes-de-mangue\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\">Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-de-linsecticide-biologique-a-base-de-plantes-locales-contre-les-moustiques\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-de-linsecticide-biologique-a-base-de-plantes-locales-contre-les-moustiques\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\">Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-economie-denergie-lautocuiseur-bitatore-de-lirsat-qui-permet-de-reduire-la-consommation-denergie-de-40\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-economie-denergie-lautocuiseur-bitatore-de-lirsat-qui-permet-de-reduire-la-consommation-denergie-de-40\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\">Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/22\/76672\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/22\/76672\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\">Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/15\/la-chenille-legionnaire-venue-des-ameriques-une-vraie-angoisse-pour-les-producteurs\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/15\/la-chenille-legionnaire-venue-des-ameriques-une-vraie-angoisse-pour-les-producteurs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\">La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_101_6663fb482e87e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_101_6663fb482e87e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 26;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/09\/23\/recherche-vitale-de-nouveaux-produits-transformes-de-mangue\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/09\/23\/recherche-vitale-de-nouveaux-produits-transformes-de-mangue\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.\">Recherche vitale : de nouveaux produits transform\u00e9s de mangue.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-de-linsecticide-biologique-a-base-de-plantes-locales-contre-les-moustiques\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-de-linsecticide-biologique-a-base-de-plantes-locales-contre-les-moustiques\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques\">Recherche vitale : de l&rsquo;insecticide biologique \u00e0 base de plantes locales contre les moustiques<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-economie-denergie-lautocuiseur-bitatore-de-lirsat-qui-permet-de-reduire-la-consommation-denergie-de-40\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/07\/25\/recherche-vitale-economie-denergie-lautocuiseur-bitatore-de-lirsat-qui-permet-de-reduire-la-consommation-denergie-de-40\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%\">Recherche vitale: \u00e9conomie  d&rsquo;\u00e9nergie,  l&rsquo;autocuiseur bitator\u00e9 de l&rsquo;IRSAT qui permet de r\u00e9duire la consommation d&rsquo;\u00e9nergie de 40%<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/22\/76672\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/22\/76672\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers\">Recherche vitale : La transhumance transfrontali\u00e8re du Sahel vers les pays c\u00f4tiers<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/15\/la-chenille-legionnaire-venue-des-ameriques-une-vraie-angoisse-pour-les-producteurs\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/251990490_1013246879459615_3942600717176878430_n-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2022\/06\/15\/la-chenille-legionnaire-venue-des-ameriques-une-vraie-angoisse-pour-les-producteurs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs\">La chenille l\u00e9gionnaire venue des Am\u00e9riques : une vraie angoisse pour les producteurs<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_101_6663fb482e87e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_101_6663fb482e87e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 31;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/02\/03\/jp-de-19h-du-3-fevrier-2020\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JP de 19h du 3 F\u00e9vrier 2020\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JP de 19h du 3 F\u00e9vrier 2020\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/02\/03\/jp-de-19h-du-3-fevrier-2020\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JP de 19h du 3 F\u00e9vrier 2020\">JP de 19h du 3 F\u00e9vrier 2020<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/27\/jp-de-19h-du-27-01-20\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JP de 19h du 27\/01\/20\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/ob_de75c8_logo-rtb-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JP de 19h du 27\/01\/20\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/27\/jp-de-19h-du-27-01-20\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JP de 19h du 27\/01\/20\">JP de 19h du 27\/01\/20<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/18\/chronique-environnement-sur-les-attaques-acrydiennes\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Chronique Environnement sur les attaques acrydiennes\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/no-thumb\/td_180x135.png\"  alt=\"\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/18\/chronique-environnement-sur-les-attaques-acrydiennes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chronique Environnement sur les attaques acrydiennes\">Chronique Environnement sur les attaques acrydiennes<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/13\/jp-de-19h-du-13-janvier-2020\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"JP de 19h du 13 Janvier 2020\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-180x135.jpg\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-180x135.jpg 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-80x60.jpg 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-100x75.jpg 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/RTB-300x205-Toujours-au-coeur-des-grands-\u00e9v\u00e8nements-238x178.jpg 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"JP de 19h du 13 Janvier 2020\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/13\/jp-de-19h-du-13-janvier-2020\/\" rel=\"bookmark\" title=\"JP de 19h du 13 Janvier 2020\">JP de 19h du 13 Janvier 2020<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/13\/jp-en-moore-dioula-et-fulfulde-du-13-01-20\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jp en Moore, Dioula et Fulfulde du 13\/01\/20\"><img width=\"180\" height=\"135\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-180x135.png\"  srcset=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-180x135.png 180w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-80x60.png 80w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-100x75.png 100w, https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/radio-RR-238x178.png 238w\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\"  alt=\"\" title=\"Jp en Moore, Dioula et Fulfulde du 13\/01\/20\" \/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-content\/plugins\/td-composer\/legacy\/Newsmag\/assets\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.rtb.bf\/2020\/01\/13\/jp-en-moore-dioula-et-fulfulde-du-13-01-20\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jp en Moore, Dioula et Fulfulde du 13\/01\/20\">Jp en Moore, Dioula et Fulfulde du 13\/01\/20<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_101_6663fb482e87e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    
External script: https://www.rtb.bf/wp-content/plugins/embed-any-document/js/pdfobject.min.js?ver=2.7.4
Inline script content: 
/* <![CDATA[ */
var eadPublic = [];
/* ]]> */

External script: https://www.rtb.bf/wp-content/plugins/embed-any-document/js/embed-public.min.js?ver=2.7.4
External script: https://www.rtb.bf/wp-content/plugins/td-composer/legacy/Newsmag/js/tagdiv_theme.min.js?ver=4.9.1
External script: https://www.rtb.bf/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=03b03aa1fbdb1f881470d5c469ef458b
Inline script content: (function(d){var s=d.createElement("script");s.type="text/javascript";s.src="https://a.omappapi.com/app/js/api.min.js";s.async=true;s.id="omapi-script";d.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);})(document);
Inline script content: 
    


            

	            // if the theme has tdBackstr support, it means this already uses it
                if ( 'undefined' !== typeof window.tdBackstr ) {

                    (function(){
                        // the site background td-backstretch jquery object is dynamically added in DOM, and after any translation effects are applied over td-backstretch
                        var wrapper_image_jquery_obj = jQuery( '<div class=\'backstretch\'></div>' );
                        var image_jquery_obj = jQuery( '<img class=\'td-backstretch not-parallax\' src=\'https://www.rtb.bf/wp-content/uploads/2023/03/bg_sitewebrtb-1.png\' alt="bg_sitewebrtb">' );

                        wrapper_image_jquery_obj.append( image_jquery_obj );

                        jQuery( 'body' ).prepend( wrapper_image_jquery_obj );

                        var td_backstr_item = new tdBackstr.item();

                        td_backstr_item.wrapper_image_jquery_obj = wrapper_image_jquery_obj;
                        td_backstr_item.image_jquery_obj = image_jquery_obj;

	                    tdBackstr.add_item( td_backstr_item );

                    })();
                }

            
            

Inline script content: var omapi_data = {"object_id":20,"object_key":"page","object_type":"post","term_ids":[],"wp_json":"https:\/\/www.rtb.bf\/wp-json","wc_active":false,"edd_active":false,"nonce":"049b926d96"};
Successful write
